{
    "screen name": "GabrielMagadan",
    "no. of tweets": 172,
    "tweets": [
        "Foi lan\u00e7ado no ano passado em S\u00e3o Paulo pela Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Editoras Universit\u00e1ria, a ABEU. E est\u00e1 dispon\u2026 https://t.co/5W9g0RTzae",
        "Trabalho que fizemos juntos e que teve in\u00edcio no curso de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o de escrita criativa, no qual ele dava aula\u2026 https://t.co/gaT5zg9CD3",
        "Hoje, no Dia Mundial do Livro e do Direito de Autor, aproveito para relembrar o livro escrito em coautoria com o pr\u2026 https://t.co/b2KZuxdxKW",
        "RIP https://t.co/pxAZJgrreQ",
        "\u201c\u00c9 tempo de escolher o que realmente conta e o que passa, de separar o que \u00e9 necess\u00e1rio do que n\u00e3o o \u00e9\u201d, Francisco,\u2026 https://t.co/M27Gu3QBJx",
        "\u00c8 \u201cil tempo di scegliere che cosa conta e che cosa passa, di separare ci\u00f2 che \u00e8 necessario da ci\u00f2 che non lo \u00e8\u201d, Fr\u2026 https://t.co/Y2wpA18HLg",
        "Muito interessante a hist\u00f3ria desse arquiteto que Porto Alegre de certa forma renegou, dando lugar a uma arquitetur\u2026 https://t.co/OL9vbVv3rs",
        "@alexaguiarpoa @SF_Moro Grande Alexandre, te sigo, e acompanho teus coment\u00e1rios sempre atentos e certeiros. Jornalista vocacionado que \u00e9s.",
        "@alexaguiarpoa @SF_Moro #tergiversomoro",
        "@MarceloLins68 #tergiversomoro",
        "Momentaneamente interrompida a \u201cnormaliza\u00e7\u00e3o do absurdo\u201d. O limite foi imposto com a ret\u00f3rica emulada do terror. O\u2026 https://t.co/JjTG8u3FnJ",
        "A internet implodiu o maluco. Mas o ovo da serpente est\u00e1 l\u00e1 para ser chocado. Loucos abra\u00e7am loucos. Todos se amam\u2026 https://t.co/lG66mw85YC",
        "@Babisauzem Ol\u00e1 B\u00e1rbara, a revista \u00e9 publicada na vers\u00e3o impressa, mas pode me mandar seu e-mail inbox que terei o\u2026 https://t.co/g5lORk9b2a",
        "https://t.co/poKuYyzwkk",
        "Revista da Editora da Universidade Federal de Santa Maria traz artigo sobre pl\u00e1gio, escrito em coautoria com o prof\u2026 https://t.co/W0EikxiSFc",
        "Opini\u00e3o - Dem\u00e9trio Magnoli: Aconteceu no Canad\u00e1 https://t.co/x1D3DjvSbo",
        "@gioschpe Meus sentimentos, a ti, Gustavo, \u00e0 Debora, e a toda fam\u00edlia.",
        "Dias insanos...\nOpini\u00e3o - Reinaldo Azevedo: Vit\u00f3ria magra em dias insanos https://t.co/uczrj9flnh",
        "https://t.co/RiZp5rdK4h",
        "@monicabergamo Covarde!",
        "@demori Covarde!",
        "Diferen\u00e7a de rendimentos entre pobres e ricos \u00e9 recorde, aponta IBGE https://t.co/RGCcGB2IVO",
        "Escanteio. \u00c9 para onde estamos indo.\nONU veta discurso do Brasil na c\u00fapula do clima em Nova York https://t.co/tMUxXLDyM4",
        "Impressionante, jornalistas que desconhecem o papel de jornalistas.",
        "O vento atingiu o 2\u00ba lugar como fonte de gera\u00e7\u00e3o de energia na matriz el\u00e9trica brasileira. \u00c9 uma not\u00edcia importante\u2026 https://t.co/B0g3gUtiE2",
        "Elio Gaspari: Aprendeu matem\u00e1tica? Dane-se https://t.co/SzXZ7g9pqP",
        "Super-ricos no Brasil lideram concentra\u00e7\u00e3o de renda global https://t.co/LhLs4IYRWw",
        "Amazon deforestation accelerating towards unrecoverable 'tipping point' https://t.co/meZemkjWwj",
        "@DecoSantanna \u00d3timo artigo!",
        "Campanha recria foto e retrata Machado de Assis negro  https://t.co/ueD8B5GWMe",
        "Aproveito a oportunidade para divulgar o lan\u00e7amento do meu livro que \u00e9 publicado pela @editoraeditores e que ter\u00e1 n\u2026 https://t.co/ZU6K0OF9RL",
        "Tive a honra e o privil\u00e9gio de participar do II Semin\u00e1rio de Contratos e Arbitragem na UFRGS para falar sobre o tem\u2026 https://t.co/Pb4IS36Jkc",
        "Um Livro: Do Autor ao Leitor por Gabriel Magadan https://t.co/0qFfsu9u3R via @amazon",
        "https://t.co/DDGj8Dtjil",
        "Uma grande honra ter participado da publica\u00e7\u00e3o de \u201dUm Livro: do autor ao leitor\u201d ao lado do car\u00edssimo professor Gia\u2026 https://t.co/dBpHRnua0H",
        "LAN\u00c7AMENTO DE LIVRO A Associa\u00e7\u00e3o Brasileira e Editoras Universit\u00e1rias (ABEU) publica livro escrito em coautoria pel\u2026 https://t.co/rjQqqbJMQb",
        "Mais um palestrante Confirmado!\n\nO I F\u00f3rum Mundial Niemeyer conta com conceituados palestrantes. No dia 17/10, tere\u2026 https://t.co/rcJi2QR2Io",
        "MOBILIDADE, ENERGIA E SUSTENTABILIDADE https://t.co/qdmLbNMeke",
        "MOBILIDADE, ENERGIA E SUSTENTABILIDADE https://t.co/WjoLZk0tSC",
        "https://t.co/3WUhI8y0Bt",
        "https://t.co/yA5ya8FbIC https://t.co/OBcOqADbuS",
        "https://t.co/r1qqpdAlw2 https://t.co/itBxtbv0Bl",
        "https://t.co/HbvGvQrZ1T https://t.co/cfmhTmcxNS",
        "https://t.co/4m4rj2qUdu https://t.co/xhU7S63nNr",
        "MAGADAN E MALTZ ADVOGADOS COMPLETA 15 ANOS\n\nA MAGADAN E MALTZ ADVOGADOS, sociedade constitu\u00edda em 2003, pelos s\u00f3cio\u2026 https://t.co/iLrjcGhRMa",
        "https://t.co/aWQVLwrQua https://t.co/VcYxrVrbsR",
        "Artigo de Paul Krugman fala dos avan\u00e7os das energias renov\u00e1veis, da ideia de um recurso ut\u00f3pico \u00e0 realidade ainda s\u2026 https://t.co/lHuYoD0X1G",
        "H\u00e1, al\u00e9m do caso concreto sub judice, uma quest\u00e3o de fundo que se relaciona com o direito fundamental ao qual a pre\u2026 https://t.co/PT0MKAPpNj",
        "4.O que esses magistrados parecem defender \u00e9 o \u00e2nimo de uma parcela da sociedade que quer justamente a \u201cvingan\u00e7a\u201d.\u2026 https://t.co/hrR5NjkLMl",
        "https://t.co/TEXFtV99AW outro lado, \u201cesquecem\u201d da posi\u00e7\u00e3o do indiv\u00edduo, que podendo ser privado da sua liberdade (d\u2026 https://t.co/KZNRa7melm",
        "2. \u00c0 possibilidade de pena privada, neste caso, o estado tem que dar uma satisfa\u00e7\u00e3o...",
        "1.O Fux, a exemplo do Barroso, justificou a possibilidade de pris\u00e3o ap\u00f3s a segunda inst\u00e2ncia como uma resposta do j\u2026 https://t.co/0zHyQt02mw",
        "A pris\u00e3o preventiva sempre \u00e9 poss\u00edvel quando atendidos os requisitos legais. San\u00e7\u00e3o-pris\u00e3o \u00e0 culpa, s\u00f3 ap\u00f3s o tr\u00e2ns\u2026 https://t.co/b0JvLJEOOR",
        "Quem deve ouvir os anseios da sociedade s\u00e3o os legisladores, ju\u00edzes devem se manter s\u00f3brios e aplicar a lei tal qual estabelecida",
        "O Fux est\u00e1 sobrepondo o interesse de \u201cvingan\u00e7a\u201d da sociedade ao direito do indiv\u00edduo de nao se ver privado da sua l\u2026 https://t.co/sX9H1KwHwc",
        "O advogado  @mabcampos, em evento realizado em Porto Alegre, reportou alguns dos dos temas debatidos na Legal Week\u2026 https://t.co/DkfMJsQgIf",
        "O advogado  @mabcampos, em evento realizado em Porto Alegre, reportou alguns dos dos temas debatidos na Legal Week\u2026 https://t.co/X3iu3GzeFy",
        "O debate da arbitragem no Brasil tem ganho relev\u00e2ncia e tem despertado o engajamento cr\u00edtico e reflexivo em diverso\u2026 https://t.co/zk5zKLLAnh",
        "https://t.co/XhM6Q0Zjtf",
        "https://t.co/6byTOUPEY5",
        "C\u00e2mara de Com\u00e9rcio Internacional - ICC Brasil https://t.co/W9Hlyc1tWV",
        "Excelente evento organizado pela ABEArb em Porto Alegre, Pre-Moot\u00a0para a IV CAEMP,\u00a0que teve o apoio da CAMERS e da\u2026 https://t.co/Ol4gQkDWs7",
        "Magadan e Maltz Advogados apoia ICC Brazilian Arbitration Day https://t.co/DjVuN6CMcu",
        "Brasil avan\u00c3\u00a7a em energia e\u00c3\u00b3lica com ventos entre os melhores do mundo https://t.co/iJK8NI6ps4",
        "Recomendo a leitura do artigo do @mabcampos sobre direito e fake news publicado no jornal ZH de hoje. Traz not\u00edcia\u2026 https://t.co/QDXJ4yukDi",
        "https://t.co/DjVuN6lbkW",
        "The Force Is With Clean Energy: 10 Predictions for 2018 https://t.co/qJlkz2uX4t",
        "RIP Chef Paul Bocuse https://t.co/zg0fsY5Sng",
        "editorial: Renova\u00e7\u00e3o energ\u00e9tica https://t.co/lm7PCPJPuh",
        "https://t.co/W4X1DzT1X8 via @folha_com",
        "A corrup\u00e7\u00e3o na mira da arbitragem https://t.co/W518WKiMHu",
        "Lawtechs e o futuro do universo jur\u00eddico https://t.co/CKGKOKKdYn",
        "\"N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 no Nordeste que est\u00e3o os parques e\u00f3licos\"\n\nDez fatos sobre energia e\u00f3lica brasileira que voc\u00ea talvez n\u00e3o s\u2026https://t.co/tO8wTasGgJ",
        "\"N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 no Nordeste que est\u00e3o os parques e\u00f3licos\n\nhttps://t.co/PnO7zpVVBr https://t.co/AJHZvwKD5X",
        "\"N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 no Nordeste que est\u00e3o os parques e\u00f3licos\"\n\nhttps://t.co/PnO7zpVVBr",
        "Calculation of damages for delay claims in construction, Pedro Baptista #ICCMIAMI #InternationalArbitration #Dispute\u2026https://t.co/3Y9VZhOgn5",
        "#InternationalArbitration\n#arbitration #arbitration #ICCMIAMI https://t.co/xmY3fm7r5F",
        "\"Lawtechs e o futuro do universo jur\u00eddico\" https://t.co/foepfaNVZ4 por @GabrielMagadan no @LinkedIn",
        "VII Congresso Pan-Americano de Arbitragem - CAM-CCBC - S\u00e3o Paulo https://t.co/SN4uS321Y3",
        "VII Congresso Pan-Americano de Arbitragem - CAM-CCBC - S\u00e3o Paulo https://t.co/lWuICC4IRH",
        "Tive hoje a honra de participar\u00a0como membro da\u00a0Comiss\u00e3o Julgadora do XXIV Sal\u00e3o de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica UFRGS, ao la\u2026https://t.co/SjX9rplp1A",
        "Tive hoje a honra de participar\u00a0como membro da\u00a0Comiss\u00e3o Julgadora do XXIV Sal\u00e3o de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica UFRGS, ao la\u2026https://t.co/KCUnzaz0LS",
        "Tive a hoje a honra de participar\u00a0como membro da\u00a0Comiss\u00e3o Julgadora XXIV Sal\u00e3o de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica UFRGS, ao lad\u2026https://t.co/KCUnzaz0LS",
        "Em meio \u00e0 seca, vento move mais de 50% da energia no Nordeste https://t.co/94QPupzCBz",
        "EUA surpreende com aumento de investimentos em energia renov\u00e1vel https://t.co/K4hCCK2qLD",
        "https://t.co/sCJeM4qDz3",
        "VII Encontro Internacional de Arbitragem - Universidade de Coimbra https://t.co/8tRvnIhyxK",
        "Excelente a participa\u00e7\u00e3o da Ana Gerdau de Borja Mercereau, MCIArb no no VII Encontro Internacional de Coimbra. https://t.co/KDxQEczo6w",
        "VII Encontro Internacional de Arbitragem de Coimbra - Faculdade de Direito da Universidade de Coimbra https://t.co/wcAIhDhAlX",
        "Microsoft just purchased all of GE\u2019s newest Irish wind farm capacity for the next 15 https://t.co/MNzZyBUxKn",
        "Gera\u00e7\u00e3o de energia e\u00f3lica cresce 25% no Brasil em 2017 https://t.co/l82Otmsg0l",
        "Apoiamos a equipe da UFRGS que foi campe\u00e3 na semana de competi\u00e7\u00e3o de arbitragem na etapa do RJ. S\u00e3o jovens estudante\u2026https://t.co/YEP1dBKq90",
        "\"Estamos mais conectados do que nunca, mas isso faz com que, em alguns casos, seja mais f\u00e1cil recuarmos a nossas pr\u00f3\u2026https://t.co/ZskFOjpFsz",
        "Estiagem, aumento tarif\u00e1rio e fontes renov\u00e1veis https://t.co/jh3unMeGsB",
        "A import\u00e2ncia dos Moot Courts na forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica https://t.co/EkAbL9tbZb",
        "Tive o prazer de reencontrar o professor Luiz Olavo Baptista depois de muitos anos. Em 1998 trabalhei em SP no Bapti\u2026https://t.co/pOJJVPtGgj",
        "https://t.co/lexhUspHas",
        "Professor Ruy Rosado de Aguiar Jr. falando sobre arbitragem e m\u00e9todos alternativos de solu\u00e7\u00e3o de conflitos na VIII C\u2026https://t.co/TWisocdnjC",
        "\"Apesar de tudo, \u00e9 poss\u00edvel colocar um olho na indigna\u00e7\u00e3o e outro na positividade\", Ayres Britto, VIII Confer\u00eancia\u2026 https://t.co/y1pqjKv0So",
        "\"A constitui\u00e7\u00e3o de 88 assumiu um compromisso com a democracia, mas se percebeu que o velho pensamento \u00e9 renitente,\u2026 https://t.co/R0rfHy9I2a",
        "\"A Constitui\u00e7\u00e3o de 88 assumiu o compromisso com o princ\u00edpio dos princ\u00edpios, o princ\u00edpio continental, dito democracia\u2026https://t.co/YIMdURfXso",
        "Parab\u00e9ns aos organizadores e participantes do III Pr\u00e9-CAMARB Sul, foi uma honra ter participado como \u00e1rbitro. Foi ta\u2026https://t.co/aamHuCKrGp",
        "XVI Congresso Internacional de Arbitragem CBAr Comit\u00ea Brasileiro de Arbitragem https://t.co/qKDIkd3mg2",
        "OAB/RS reuniu mais de 270 estudantes de Direito na III Prep-Sul https://t.co/aP29fNYBas",
        "OAB/RS reuniu mais de 270 estudantes de Direito na III Prep-Sul https://t.co/VFVvwvWgyB",
        "https://t.co/c0vyqvgDWe",
        "https://t.co/xgxcmfGoCj",
        "https://t.co/DmjrA8fV4N",
        "https://t.co/YnJPXbUJbI",
        "https://t.co/OP3TAUn1sI",
        "@andretrig E o RGS, com um potencial e\u00f3lico igualmente importante, deve mirar o empenho do NE em fazer da regi\u00e3o modelo de gera\u00e7\u00e3o",
        "Nos dias 28 e 29 de setembro VIII Confer\u00eancia Estadual da Advocacia, evento organizado pela OAB/RS com a participa\u00e7\u00e3\u2026https://t.co/F7HjT1TCuz",
        "https://t.co/tMTjXgUM1o",
        "https://t.co/XRJkZOpVjz",
        "Vestas Joins With Tesla to Combine Wind Turbines With Batteries https://t.co/sA3c7CCnAR",
        "https://t.co/Je28S5G5vT",
        "China eclipses Europe as 2020 solar power target is smashed @EURACTIV https://t.co/Rc4UwlZXYN",
        "https://t.co/AWt0ULVA7I",
        "A arbitragem \u00e9 um meio de solu\u00e7\u00e3o de controv\u00e9rsias privado, que possui for\u00e7a jurisdicional, e serve como alternativa\u2026https://t.co/Gw64uo4K0k",
        "@StudyLSE It was really a great experience, after finishing my doctorate last year in Brazil, to have had the opportunity to study at LSE.",
        "Foi realmente uma grande experi\u00eancia, depois de finalizar o doutorado no ano passado na UFRGS, ter tido a oportunid\u2026 https://t.co/aGRunFnZAd",
        "Foi realmente uma grande experi\u00eancia, depois de finalizar o doutorado no ano passado na UFRGS, ter tido a oportunida\u2026https://t.co/MEAWnatLD5",
        "Good growth by Design #LSESadiq https://t.co/mZ4aukOF6h",
        "\"Planejamento\" \u00e9 sem d\u00favida a chave para um \"bom crescimento\", a infraestrutura de transporte de Londres \u00e9 exemplo #LSESadiq",
        "Arranha-c\u00e9us em Londres? \"Sou o guardi\u00e3o do c\u00e9u da cidade\" @SadiqKhan #LSESadiq",
        "Londres enfrenta um problema de moradia. \"London is seeing waves of growth, 50,000 new homes need to be built\"\u2026 https://t.co/GeOjm5D8WV",
        "Prefeito de Londres discute o desenvolvimento e o futuro da cidade em evento na London School of Economics #LSESadiq https://t.co/1cXQ5RYb1Q",
        "Magadan e Maltz Advogados https://t.co/fJCVGIgJJM",
        "https://t.co/EIwFQdiguv",
        "https://t.co/v0HPbJGAsn",
        "Nada!",
        "V\u00eddeo de theeconomist https://t.co/2va6QVYVAj",
        "\"A l\u00f3gica n\u00e3o \u00e9 mais a dos autos, a l\u00f3gica \u00e9 da manchete\"",
        "M\u00eddia virou tribunal; acusa\u00e7\u00e3o e defesa. O julgamento \u00e9 p\u00fablico e irrecorr\u00edvel.",
        "A constru\u00e7\u00e3o da realidade por meio da not\u00edcia \nhttps://t.co/y46N2F3K0x via @observatorio",
        "foto de theeconomist https://t.co/kTdocHA7CD",
        "Gera\u00e7\u00e3o e\u00f3lica aproxima-se dos 10 mil MW https://t.co/kVaCaDF31J via @JC_RS",
        "Thhh",
        "A auto-cobertura pela imprensa \u00e9 um Espet\u00e1culo!",
        "@zerohora 2 a 3 horas antes \u00e9 anteced\u00eancia, ainda mais na era da informa\u00e7\u00e3o",
        "A imprensa brasileira cobre BBB como se fosse um assunto de relev\u00e2ncia jornal\u00edstica. Ok, tem que sobreviver... Ok, j\u00e1 morreu",
        "@igor_carrasco 1. Discuss\u00e3o poder p\u00fablico 2. Jornalismo, imprensa e jornalista",
        "@igor_carrasco temos bons jornalistas, mas dispomos de ferramentas/dinheiro para fazer jornalismo, antecipar",
        "@igor_carrasco concordo, so que o fato me suscitou esse problema do jornalismo - e isso \u00e9 uma opini\u00e3o",
        "@igor_carrasco n\u00e3o conhe\u00e7o este \u00f3rg\u00e3o, talvez tenha faltado mesmo- e das autoridades p\u00fablicas",
        "H\u00e1 mais espa\u00e7o para entretenimento e fofocas do que para reportagem e conte\u00fado elaborado",
        "A aus\u00eancia de prioridade jornal\u00edstica \u00e9 um dos males a que se sucumbe nessa nova  era da \"informa\u00e7\u00e3o\"",
        "@igor_carrasco o problema talvez seja de or\u00e7amento, investir mais em \"jornalismo\"",
        "@igor_carrasco mas estas admitindo que poderia ter tido mais aten\u00e7\u00e3o previa pela imprensa",
        "@igor_carrasco ok, se tu que \u00e9s do meio afirma",
        "@igor_carrasco a prop\u00f3sito n\u00e3o \u00e9 uma tese ideol\u00f3gica, apenas uma impress\u00e3o",
        "@igor_carrasco \u00e9 de apurar ent\u00e3o",
        "@igor_carrasco talvez eu esteja enganado ent\u00e3o, foi a impress\u00e3o que tive em rela\u00e7\u00e3o ao maior veiculo",
        "@igor_carrasco n\u00e3o estou atacando o jornalista, tamb\u00e9m estudei jornalismo, mas a prioridade de quem pauta",
        "@igor_carrasco mas estava pautados em outro tema e deixaram passar o que estava a m\u00e3o",
        "@igor_carrasco n\u00e3o tenho d\u00favida disso",
        "@igor_carrasco a pr\u00f3pria Estael confirma que a not\u00edcia estava dispon\u00edvel, onde estava a imprensa?",
        "@igor_carrasco a impress\u00e3o que tive ontem \u00e9 que havia mais tweets do tal evento do que sobre o que estava na imin\u00eancia de acontecer",
        "@igor_carrasco estou falando de prioridades not\u00edcia X interesse comercial",
        "@igor_carrasco jamais pus em duvida o car\u00e1ter do jornalista que sabe o que est\u00e1 acontecendo",
        "@igor_carrasco claro que n\u00e3o, mas se o jornalistas estiverem pautados para outro evento n\u00e3o saber\u00e3o o que est\u00e1 acontecendo",
        "@igor_carrasco talvez porque aqui os jornalistas estivesse voltados a cobrir um outro evento, mas \u00e9 s\u00f3 uma impress\u00e3o",
        "@juremirm n\u00e3o estariam querendo o mesmo de suas realidades? Uma ilus\u00e3o para viverem",
        "Em 2013 quando esteve no Brasil, lembro  que disse que conhecia pouco sobre a realidade do pa\u00eds... aprendeu r\u00e1pido",
        "Piora na economia e crise de representatividade... acho que \u00e9 por ai",
        "Manuel Castells disse hoje em entrevista \u00e0 Folha que no Brasil est\u00e1 ocorrendo uma \"tempestade perfeita\"...",
        "\"Siamo umani\", Bergoglio",
        "@zehdeabreu hehe J'ai ecoutee la voix! Abs.",
        "Passou por aqui @zehdeabreu? Rue du Dragon? http://t.co/Zj7R7pxv5Y",
        "Quem???",
        "Datafolha informa em minutos: Marina empata com Dilma no primeiro turno!",
        "@JorgePontual aposto que a Marina segue em ascens\u00e3o"
    ]
}