{
    "screen name": "HomeroDestefani",
    "no. of tweets": 147,
    "tweets": [
        "Harvard and MIT researchers are developing a face mask that lights up when it detects the coronavirus\u2026 https://t.co/nuEkoFL2Qi",
        "https://t.co/oGZ871jlK1",
        "https://t.co/iQ8qotIQZw",
        "El sustento de los pescadores se mide por m\u00e1s que la captura https://t.co/HQhfAe1sOI via @Munagropecuario",
        "Behind the paper: Inland fisheries are a key ingredient to reaching Sustainable Development Goals https://t.co/LF2ozVcaDV",
        "https://t.co/1zFZQlX4n5",
        "N\u00e3o pode dar uma garoa que #Floripa p\u00e1ra. Taix tolo. #Florian\u00f3polis #tr\u00e2nsito",
        "Pqp https://t.co/6PyVAVhBkw",
        "@GVNLima1 Tem que demitir o estagi\u00e1rio que curtiu esse post #sportv",
        "@AndrFigueired13 N\u00e3o mano... bandido \u00e9 o Lula... #vergonha #bolsominions",
        "Colando... https://t.co/byvRGwqISk",
        "Agora \u00e9 tarde. #Comosupremocomtudo https://t.co/apnwrzg0cf",
        "@GVNLima1 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@AntonioGiglioti Vamos ver...",
        "Cheirinho de novo!! #Palmeiras #Brasileir\u00e3o https://t.co/HmtNFVy4XW",
        "@SporTV Ronaldinho Ga\u00facho de ponta esquerda e Roberto Carlos de ponta direita. #futebol #game",
        "Triste not\u00edcia nessa segunda feira.. \"Stan Lee, g\u00eanio dos quadrinhos, morre aos 95 anos\"  https://t.co/tjiv0gDqe1",
        "@Rafa_midiasep O problema n\u00e3o \u00e9 o t\u00e9cnico, s\u00e3o alguns jogadores que vacilam quando mais se precisa deles. #Palmeiras #Felip\u00e3o",
        "@bicmuller Na minha opini\u00e3o ela deveria ter se retirado e, em seguida, processado aquele senhor. #claudialeitte #silviosantos",
        "Ahh mas o PT... #brasil #politica https://t.co/VNycP8WoAk",
        "@globoesportecom \ud83c\udfc6",
        "@globoesportecom \u00c9 duro n\u00e9? Kkkk",
        "@globoesportecom Claro que d\u00e1... pra ficar no cheirinho de novo kkk #palmeiras #cheirinho",
        "Puts, pra quem tem Prass, Jailson e Weverton n\u00e3o d\u00e1 nem vontade de opinar nessa enquete kkk #palmeiras #renovaprass\u2026 https://t.co/FetN6nHqTE",
        "@SporTV Neymar, Hazard, De Bruyne e Kane",
        "#SelecaoSporTV @SelecaoSporTV Boa tarde! O Brasileir\u00e3o \u00e9 mais disputado do que outros campeonatos. Em outros pa\u00edses\u2026 https://t.co/3XQKdIgzmt",
        "@globoesportecom ESPETACULAR!",
        "Em um pa\u00eds onde a educa\u00e7\u00e3o e os professores n\u00e3o recebem o valor que merecem, a manipula\u00e7\u00e3o se torna f\u00e1cil #fhc\u2026 https://t.co/cMik0wLPtt",
        "@andrizek Cad\u00ea o presidente do Inter?",
        "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf7f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude27",
        "@bru_aoliveira Estaremos juntos dia ap\u00f3s dia, n\u00e3o importa o que aconte\u00e7a.",
        "\ud83d\ude10\ud83d\ude10\ud83d\ude23\ud83d\ude23 https://t.co/NpM8KiOItb",
        "Excelente artigo! Acorda Brasil! #elenao #viravoto #brasil #bolsonaro #haddad https://t.co/QPaD08JjIf",
        "Quase 30 anos na pol\u00edtica e nunca fez nada! Agora diz que ser\u00e1 a mudan\u00e7a que o Brasil precisa. S\u00f3 sendo ignorante o\u2026 https://t.co/3opY6xBEBx",
        "@anathaismatos Parab\u00e9ns! Voc\u00ea \u00e9 demais, faz um super trabalho.",
        "@TadeuSena1 @sxavierfilho Hahahaha",
        "Antes a p\u00e1gina das mulheres foi invadida e retirada da web, agora a dos judeus sofrendo ataques. A falta de respeit\u2026 https://t.co/meJhCPV32K",
        "N\u00e3o defendendo e nem atacando ningu\u00e9m, apenas esclarecendo e analisando os fatos... A dela\u00e7\u00e3o foi gravada h\u00e1 sete m\u2026 https://t.co/GlFxTEURzW",
        "Rs https://t.co/nrqUJ7oQni",
        "#SelecaoSporTV \u00c9 muito interessante notar que as pessoas compartilham as informa\u00e7\u00f5es sem ler toda a not\u00edcia. J\u00e1 fal\u2026 https://t.co/I2W1yp3QVL",
        "Hey, voc\u00ea mesmo! Venha me ver em campo 5 minutos. https://t.co/yX5BrIRw13",
        "#comosupremocomtudo https://t.co/nWd3xXIKnS",
        "@TMaranhao O pior de tudo \u00e9 ter um cara excelente que marca muito e desarma muito no banco.",
        "#SelecaoSportv Todo programa tem algum erro. \u00c9 impressionante. Cruzeiro e Nacional do Paraguai pela Copa do Brasil\u2026 https://t.co/1qcCNJFFEh",
        "@SporTV Quem \u00e9 o menos pior n\u00e9 rsrs",
        "@SporTV Sensacional! Emocionante!",
        "#redacaosportv Treinador mais experiente combina com elenco mais forte, com camar\u00f5es. Treinador jovem combina com e\u2026 https://t.co/IkgDTGpX0N",
        "Mois\u00e9s t\u00e1 jogando? #LibertadoresNoSporTV",
        "@Anitta \u00c9 duro ver v\u00e1rios bandidos mentindo para o povo em rede nacional, mas \u00e9 pior n\u00e3o assistir e depois s\u00f3 recla\u2026 https://t.co/X1uM3Vnahr",
        "@cynaramenezes Outro nome \u00e9 persegui\u00e7\u00e3o",
        "@andrizek Sempre quis ter EI na minha grade de canais. H\u00e1 um m\u00eas adquiri e agora acabou. #feitodetrouxa",
        "O @ArnaldoCesar_ tinha que ser o \u00e1rbitro de video de grandes jogos. Esse entende! #arbitrodevideo #VAR #BAHXPAL",
        "Olha o VAR! HAHAHAHA #BAHXPAL",
        "Mois\u00e9s est\u00e1 muito mal hoje. Cad\u00ea Scarpa? L. Lima? #BAHxPAL",
        "Edu Dracena n\u00e3o sai do ch\u00e3o. Perdendo todas. Muito lento. #BAHxPAL @Palmeiras",
        "#2Toques Voc\u00eas est\u00e3o loucos dizer que Felipe Melo \u00e9 melhor que Cesar Sampaio",
        "Felipe Melo n\u00e3o d\u00e1 mais!! #2Toques",
        "N\u00e3o adianta olhar os resultados e a campanha do treinador. Tem que ver se o time est\u00e1 jogando bem e evoluindo. Com\u2026 https://t.co/x91BMlASRY",
        "O @Palmeiras n\u00e3o vinha jogando nada, desde 2016 \u00e9 o mesmo esquema t\u00e1tico, entra e sai treinador e sempre a mesma co\u2026 https://t.co/5JId0jlEUy",
        "@SporTV TITE! #tite",
        "@SelecaoSporTV  Entendo, mas n\u00e3o concordo. A \u00fanica vez que fui ao @AllianzParque o Palmeiras perdeu. Tamb\u00e9m vaiei (\u2026 https://t.co/LCrcHmeB7m",
        "Parab\u00e9ns pelo novo programa, est\u00e1 \u00f3timo! Adoro a @anathaismatos grande profissional e acho que ela \u00e9 palmeirense!!\u2026 https://t.co/YVVOfqmQmD",
        "@SporTV @realmadrid Raul sim, Salgado n\u00e3o",
        "#selecaosportv @SelecaoSporTV Everton Ribeiro em um ou dois lances pode decidir o jogo com um passe e/ou um gol! N\u00e3\u2026 https://t.co/Jrnm9WwUg1",
        "Rodrigo \u00e9 um jogador med\u00edocre que se acha mais do que joga. Ferrou com a Ponte! Vergonha de um cara desse. #redacaosportv @Redacao_Sportv",
        "Ainda bem que a Copa nunca ser\u00e1 na Bol\u00edvia. #SporTV #SelecaoBrasileira #redacaosportv",
        "Verd\u00e3o n\u00e3o jogou bem nenhum jogo esse ano #foracuca obs: Estamos  agosto",
        "#foracuca",
        "\ud83d\udc40 https://t.co/Y0tmFvWSid",
        "#IveteSangaloNoTVZ carnaval t\u00e1 chegandooo!",
        "The new king of France! #Neymar https://t.co/VKBjhvR6kv",
        "Time escalado! #cartolafc https://t.co/1Qnsc700xs",
        "Time escalado! #cartolafc https://t.co/1Qnsc700xs",
        "Pra que usar \u00e1rbitro de v\u00eddeo a Copa inteira se no momento decisivo n\u00e3o usa. P\u00eanalti para o Chile! #copadasconfederacoes",
        "@Redacao_Sportv Voc\u00eas colocaram o nome do Vit\u00f3ria com o s\u00edmbolo do Bahia. Est\u00e3o procurando encrenca. Rs #redacaosportv",
        "@Redacao_Sportv voc\u00eas n\u00e3o exaltaram a falta no Edu Dracena. Santos venceu com gol irregular e jogando pior...",
        "Time escalado! #cartolafc https://t.co/1Qnsc700xs",
        "Cucabol foi criado pela imprensa e invejosos que secavam o verd\u00e3o ano passado! #SelecaoSporTv @SelecaoSporTV",
        "Time escalado! #cartolafc https://t.co/1Qnsc700xs",
        "hahahahah. @bru_aoliveira https://t.co/AZVYD40HJm",
        "Impressionante a dificuldade de comunica\u00e7\u00e3o da Comenbol e clubes. At\u00e9 na v\u00e1rzea os clubes sabem quem pode ou n\u00e3o jo\u2026 https://t.co/sTDVgOaA7x",
        "Po Roger Guedes. N\u00e3o relou na bola. Pelo amor de Deus",
        "Temer mentiroso sem vergonha, cara de pau. Nojento, golpista. Tenho cara de palha\u00e7o? \ud83e\udd21\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "J\u00e1 escalei o S. E. The Blacklist para a rodada 2 do Cartola FC! #cartolafc https://t.co/1Qnsc7hBp0",
        "\ud83e\udd14 https://t.co/jU6wh0w264",
        "Temer vai juntar a corja e fazer de tudo para desaparecer a sujeirada da qual ele participou #ForaTemer \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "Um abra\u00e7o pra todos que acreditam que o PT \u00e9 a \u00fanica coisa ruim e que estraga o Brasil https://t.co/c1HPmG9aRg",
        "#SelecaoSportv Flamengo perdeu o foco com o t\u00edtulo carioca e ontem entrou em campo achando que j\u00e1 estava classificado @SelecaoSporTV",
        "Temer foi flagrado comprando o sil\u00eancio de Cunha. Isso \u00e9 inaceit\u00e1vel. #DiretasJ\u00e1 #ForaTemer -- Assine &amp; RT: https://t.co/YMuN2JKVQ9",
        "Kross tem que estar entre os 3 melhores do mundo! #realmadrid",
        "#BOMDIAFOXQUINTA Bom dia flamenguistas!",
        "S\u00f3 queria mandar um abra\u00e7o para a torcida do Flamengo. Kkkkkkkkk #flamengo #Libertadores",
        "Dois defeitos do #Palmeiras.. Falta de compacta\u00e7\u00e3o e meio campo aberto...",
        "#Palmeiras quando se defende tem Dudu e William como laterais e um buraco no meio! Ai fica dif\u00edcil",
        "Paci\u00eancia com o Borja! Se ele desequilibrar nas finais t\u00e1 valendo #palmeiras #borja",
        "Guerra joga bem mas \u00e9 folgado. S\u00f3 quer atacar. O Willian tem que correr por 2 #palmeiras",
        "Dudu joga muito!! #palmeiras #Dudu",
        "Jean tem que jogar no meio!! #palmeiras",
        "Dracena nem relou no Nene... #palmeiras #vasco",
        "Vamo ganha porcoooooo",
        "T\u00e1 zoando... @cartolafc disse que o Regis era d\u00favida. Tirei ele do meu time e o cara fez 2 gols. #cartolafc",
        "Tche Tche e Jean na direita ningu\u00e9m segura! #palmeiras",
        "Juiz apita tudo para o Vasco sacanagem! #palmeiras",
        "Falei v\u00e1rias vezes e falo de novo: Guerra titular n\u00e3o d\u00e1! #Palmeiras",
        "Ascencio joga muito!! #espanholfoxsports#realmadrid",
        "Juiz ajudou o Real! #espanholfoxsports",
        "O bom de colocar jogador do Corinthians no cartola? Se eles v\u00e3o bem voc\u00ea comemora, sen\u00e3o vai bem, voc\u00ea tamb\u00e9m comemora kkk #CartolaFC",
        "\ud83e\udd14 https://t.co/rp7iD35KIM",
        "Bom dia galera! Grande Yago! Vamos Brasil! \ud83c\udf0a\ud83c\udfc4\u26c8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #SurfeNoSporTV",
        "Bom dia galera, mais um dia juntos no #SurfeNoSporTV Oi Rio Pro. Abra\u00e7o a todos, em especial ao grande S\u00e9rgio Maur\u00edcio!",
        "@Du_Lemes Renato Ga\u00facho, Ney Franco, Dorival Jr, Ceni e Carille.",
        "@Leandro57666512 Na minha opini\u00e3o tem que fazer jogar bem os 11 titulares. Os outros do elenco est\u00e3o ali para cobri\u2026 https://t.co/uA601r2fJT",
        "@rdgthomaz O problema \u00e9 como encaixar esses que chegaram entre os 11 titulares. Insistir em Roger Guedes tendo tant\u2026 https://t.co/0QR49rjTLL",
        "@BRUNOBARCELOS81 1 Palmeiras 2 Flamengo 3 Galo 4 Cruzeiro",
        "@Andre9cascudo Acho que n\u00e3o, independente do esquema t\u00e1tico utilizado, o elenco supri bem a quest\u00e3o no meio campo e ataque.",
        "S\u00e3o Paulo \u00e9 a quarta for\u00e7a de SP e no BR a ordem \u00e9 1 Palmeiras, 2 Flamengo, 3 Galo e 4 Cruzeiro #SelecaoSportv @SelecaoSporTV",
        "Quando tiver jogo decisivo ou jogo complicado, n\u00e3o vai valer o elenco, pois os titulares v\u00e3o jogar todos #SelecaoSportv @SelecaoSporTV",
        "Essas foram as semi finais da @ChampionsLeague mais sem emo\u00e7\u00e3o dos \u00faltimos anos. #ChampionsLeague",
        "Bom dia galera! Mais um dia ligado no #SurfeNoSporTV Parab\u00e9ns pela transmiss\u00e3o do Oi Rio Pro #brazilianstorm",
        "@HugoGloss @bru_aoliveira",
        "\ud83e\udd14 https://t.co/3llQgpEwOw",
        "@ESPNagora @FCBarcelona @realmadrid Barcelona",
        "Pique em quinto \u00e9 sacanagem... https://t.co/pUEWFkzdBr",
        "N\u00e3o acredito que o Real Madrid est\u00e1 disposto a pagar 60mi de euros no Vinicius Jr. Nem jogou no profissional direit\u2026 https://t.co/c01BTKFgMp",
        "James buscando espa\u00e7o no time titular https://t.co/IE9uEr8UUq",
        "#SelecaoSportv parab\u00e9ns ao #Corinthians pelo t\u00edtulo estadual. At\u00e9 o ano que vem para brigar por algum outro t\u00edtulo. Kkkk",
        "#SelecaoSportv Cuca j\u00e1 conhece o elenco e o clube. N\u00e3o precisa de tempo para se adaptar. Diretoria errou em trazer o Eduardo.",
        "Boa ter\u00e7a para todos ligados no #SurfeNoSporTV Rio Pro. Vamos l\u00e1 Brasil! Go @gabriel1medina ! #brazilianstorm",
        "Ta a\u00ed! https://t.co/EHTDVJfx76",
        "Participe tamb\u00e9m do Voc\u00ea Escala! #vcescala #ge https://t.co/w3C07SCarg",
        "Meu #Palmeiras GK Prass; LD Jean, ZD Mina, ZE Dracena, LE Z\u00e9 Roberto; VOL F. Mello, MD Tch\u00eaTch\u00ea, ME M.Bastos; PE William, PD Dudu e CA Borja",
        "Estadual deveria acabar! #selecaosportv @SelecaoSporTV",
        "\ud83d\ude02 https://t.co/cqzRpEQbOq",
        "#SelecaoSportv Deus me livre trazer o Jorginho. \u00c9 trocar 6 por 5. Traz o Levir Culpi ent\u00e3o. Cuca ou Levir!\ud83d\udc37",
        "@alexmendes1002 Ganhou, mas n\u00e3o convenceu. Ganhou jogos nos \u00faltimos minutos. Tomou 3 da Ponte e do J. Wilsterman. A\u2026 https://t.co/ywyqjPyYYn",
        "Muricy vem pro Verd\u00e3o! #SelecaoSportv",
        "#SelecaoSportv Desempenho n\u00e3o \u00e9 tudo, tem que ganhar e convencer. Ganhar jogos nos \u00faltimos minutos e tomar muitos gols n\u00e3o \u00e9 aceit\u00e1vel. \ud83d\udc37",
        "#bomdiafoxsexta Levir Culpi \u00e9 o cara pra assumir o verd\u00e3o!",
        "Mais um jogo ruim do verd\u00e3o... Tomar 3 de time boliviano. Meeeeu Deus. At\u00e9 quando vamos ter que aguentar isso? #palmeiras",
        "Na minha opini\u00e3o o Guerra e o Guedes s\u00e3o os maiores problemas do Palmeiras. #palmeiras #selecaosportv",
        "Roger Guedes \u00e9 titular e n\u00e3o sai. Pqp. Tira o Bigode e o Dudu e n\u00e3o tira o Guedes. #palmeiras",
        "Pqp botou o Dudu pra marcar e agora tira o cara. Meeeeu Deus. Que beleza EB. Eduardo Batista, menos \u00e9 mais. Inventa muito. #palmeiras",
        "Estamos em maio, terminado a fase de grupos e o Palmeiras n\u00e3o fez nenhum jogo bom na Libertadores... #palmeiras",
        "Devia ser proibido ter jogo da Champions e depois da Libertadores... #palmeiras",
        "Cad\u00ea o Dudu na frente porra. Ele mais marca do que cria e ataca. Assim n\u00e3o d\u00e1!!! #palmeiras",
        "Tem que jogar igual o Real Madrid. Liberar os laterais e os pontas e segurar os meias. Com a bola os meias viram laterais... #Palmeiras",
        "Vitor Hugo est\u00e1 mal esse ano, perdeu confian\u00e7a. Guerra tamb\u00e9m n\u00e3o est\u00e1 fazendo o meio funcionar... #palmeiras"
    ]
}