{
    "screen name": "frodriguezpaz",
    "no. of tweets": 170,
    "tweets": [
        "Que hermosa es nuestra flor nacional. https://t.co/IpCeyH31VT",
        "La deuda p\u00fablica en Finlandia es 59,4% del PIB, en Alemania 61,9,en Holanda 52,4, en Espa\u00f1a 100% y Argentina 120%.\u2026 https://t.co/Lk4MR91CM5",
        "El capitalismo ha sido la \"bestia\" que ha tirado la carreta, ha llevado consigo a Covid-19, si la tan odiada \"besti\u2026 https://t.co/3B7tmsbQoO",
        "@i_respublica @CSalinas_M Muy buena entrevista para comprender los desaf\u00edos que enfrenta el sistema sanitario brasi\u2026 https://t.co/lC9zwKJnY6",
        "@Josefcolagos Con el tema musical de Los Cazafantasmas de fondo, como si se tratara de una padoria entretenida.\nCom\u2026 https://t.co/g8z5bVbWuY",
        "..... y los sistemas capitalizaci\u00f3n individual permite que el sistema de pensiones no se transforme en una mala her\u2026 https://t.co/0o6US0zLCb",
        "Espero que los 5 senadores que propusieron nacionalizar los ahorros de las cuentas de los trabajadores, entreguen u\u2026 https://t.co/al44UGNnp3",
        "@juandemariana @AXELKAISER @SpanishLiberty Interesante entrevista @AXELKAISER especialmente el an\u00e1lisis como se fue\u2026 https://t.co/l0aP7LPsUv",
        "Mayday, Mayday...... Chile en direcci\u00f3n a estrellarse.\nLa tragedia ser\u00e1 inminente. Como llegamos a esto? El primer\u2026 https://t.co/eogHGFwXhE",
        "@felipekast Estimado Felipe, esos senadores desde el FA hasta la DC, y creo lamentablemente podr\u00edan agregar algunos\u2026 https://t.co/x85BuRa1QM",
        "@melnicksergio Para los pol\u00edticos, es un agrado usar la plata que no es suya, que nunca la ganaron ni se esforzaron\u2026 https://t.co/mjEk5HSgXd",
        "@melnicksergio Lamentablemente el ministro @gblumel no ha tenido el liderazgo ni respondido a la autoridad de su ca\u2026 https://t.co/e05TFekHnE",
        "@jmanalich Estas situaciones nos hacen reflexionar nuestros valores como sociedad, especialmente el respeto, la gen\u2026 https://t.co/EeQjlR1Eem",
        "Es importante dar se\u00f1ales de seguridad para afrontar lo que viviremos despu\u00e9s de Covid-19, espec\u00edficamente para rea\u2026 https://t.co/biTn3SnID8",
        "@ProfLuisRiveros As\u00ed es, la clase pol\u00edtica ha mostrado sus limitaciones y ego\u00edsmo, incapaces de mirar con objetivid\u2026 https://t.co/9yZCYCvqQv",
        "@AXELKAISER El consumo es bueno y necesario, el problema es comprender que siempre es necesario trabajar para \"eso\"\u2026 https://t.co/Ncnw5PDdPI",
        "@joseantoniokast @jmanalich El Covid-19 ha demostrado las debilidades y aciertos de los gobiernos y sus reacciones,\u2026 https://t.co/6VY3ACSJMJ",
        "Ese es el punto, tan claro y cambia el rumbo de la estrategia de las naciones frente a Covid-19 https://t.co/8JoxjjQf5B",
        "@MoragPato @Diego_Schalper Totalmente de acuerdo, el concepto clave es el \"distanciamiento\" lo cual permite \"normal\u2026 https://t.co/WJ9rPLOjwf",
        "@Diego_Schalper Esta pol\u00edtica experimental de encierro y aislamiento no esta validada, es un gran experimento que n\u2026 https://t.co/L8i8MV4E17",
        "@Diego_Schalper Continuar pensando que el \"encierro\" y el \"aislamiento social\" es una estrategia absoluta frente a\u2026 https://t.co/f4NUqB0Txm",
        "No duermo.\nEl \"encierro\" y \"aislamiento social\"  puede llevarnos a un escenario no previsto?\nExiste evidencia cient\u2026 https://t.co/3hzacksnYg",
        "@DoctorPurto El \"encierro\" y el \"distanciamiento social\" si est\u00e1n bajando los casos de infectados en el mundo, pero\u2026 https://t.co/0LWtJqKgIR",
        "@FulvioRossiC Evitar una crisis de demanda debe ser tan necesario como la sanidad, la p\u00e9rdida de la cadena producti\u2026 https://t.co/vzuKp4y8t8",
        "@jmrebolledo @conaf_minagri Estimado @jmrebolledo es muy interesante la vinculaci\u00f3n de la medicina ancestral con la\u2026 https://t.co/NHoc6BftVs",
        "@carreragonzalo Partimos de la base que otorgar cr\u00e9ditos es un acto contractual que se ejerce en libertad de ambas\u2026 https://t.co/Yk5lq0jrPw",
        "@MauricioRojasmr Importante an\u00e1lisis es el caso de Reino Unido, que tienen liderazgo cient\u00edfico y altos est\u00e1ndares\u2026 https://t.co/EfXnQK0wDh",
        "Se ha publicado el \u00cdndice de Libertad Econ\u00f3mica, el cual afirma que los pa\u00edses con mayor libertad tiene mayor progr\u2026 https://t.co/P3R5ICSIDz",
        "La imaginaci\u00f3n es una de las cosas m\u00e1s dif\u00edciles de desarrollar bajo presi\u00f3n, en este sentido es necesario colabora\u2026 https://t.co/94jxk8RV6v",
        "Sin lugar a dudas el presidente @sebastianpinera y sus colaboradores en especial @jmanalich has trabajado arduament\u2026 https://t.co/zFy8zzdT4R",
        "@felipekast Imprimir dinero para solventar el gasto fiscal ser\u00eda entrar directo a un escenario de hiperinflacion qu\u2026 https://t.co/S9IvHrC3GW",
        "@JuventudEvopoli @felipekast @evopoli Buen mensaje de @JuventudEvopoli la gratitud es la actitud m\u00e1s importante que\u2026 https://t.co/BbY3RwQPKm",
        "@melnicksergio Imponer la bicicleta! Entender\u00e1 que ese tipo de iniciativas solo dificulta el acceso al cr\u00e9dito haci\u2026 https://t.co/PQHcTwlLOV",
        "Solo reconocer el sentido m\u00e1s profundo del ser humano, postergarse por el pr\u00f3jimo, que gran carta para compartir es\u2026 https://t.co/5bWT1I1abC",
        "Excelente conversaci\u00f3n desarrollada por @i_respublica junto a @mcubillossigall https://t.co/VyWLCMpDdr",
        "@desbordes Cuando nos bofetean una mejilla debemos poner la otra!! Es necesario  humildad, y aprender a negociar en\u2026 https://t.co/VFGxtK0tZs",
        "Insisto, la participaci\u00f3n del sector privado en el desarrollo de los pa\u00edses es fundamental, m\u00e1s a\u00fan en una crisis s\u2026 https://t.co/5QfjFGZmw8",
        "@irunearino @VisualPolitik @SpanishLiberty @juandemariana @juanrallo @LearnLiberty @fppchile @fppchile es excelente\u2026 https://t.co/vS6og8LRlu",
        "@SilvixCarrasco @PaulinaAstrozaS @bankofengland Desde donde se inyecta liquidez a la econom\u00eda ser\u00e1 la diferencia en\u2026 https://t.co/lDe9ucHJhu",
        "El \"despiadado modelo de libre mercado que fue impuesto a la fuerza seg\u00fan un sector pol\u00edtico y que es necesario rem\u2026 https://t.co/ytoktzbwYu",
        "Excelente @ucatolica y @cormachile, la asociatividad entre empresas y educaci\u00f3n genera respuestas innovadoras, r\u00e1pi\u2026 https://t.co/mVME5RUuqb",
        "@MauricioRojasmr Es imprescindible volver a confiar, a creer, comparto sus esperanzas por un Chile mejor, pero con\u2026 https://t.co/GL9nedETKv",
        "@juanpabloswett @KarolCariola @gabrielsilber @marcos_ilabaca @GaelDiputada @Raul_Soto1 @GiorgioJackson Simplemente\u2026 https://t.co/djOSVXFmNv",
        "@AlvaroVargasLl La fragilidad de la humanidad desnudada por Covid-19, el manto que la cubr\u00eda era de Libertad.\n Los\u2026 https://t.co/HzjhmO8KiS",
        "@MauricioRojasmr Que vendra: nacionalismo o globalizacion? Claramente el mundo no ser\u00e1 el mismo y los l\u00edderes de op\u2026 https://t.co/cCy6aPZ4Tu",
        "@carlazunin @aluksicc Lamentablemente cierto, nadie pide caridad solo empatia. Sabemos que si cae la banca nos vamo\u2026 https://t.co/rmgDF0TSp4",
        "@labeasanchez @sebastianpinera Para sobrevivir a esta pandemia necesitamos tres grandes esfuerzos, 1)sanidad,2)econ\u2026 https://t.co/oDJyqoT8LE",
        "Y en Chile cuando? El Estado debe asegurar que los recursos lleguen a la gente y no sigamos financiando pol\u00edticos e\u2026 https://t.co/dNy0ql3Sq1",
        "@tv_Amaro Cuesti\u00f3n de confianza, dejamos de creer los unos en los otros\nAhora es el Estado benefactor, que financia\u2026 https://t.co/ZB5qkKkt1R",
        "@tv_Amaro @ContraloritoCGR @Contraloriacl @Bienvenidos13 Que importante dar libertad de expresi\u00f3n y espacio para la\u2026 https://t.co/B9BlGgyjnv",
        "@joseantoniokast Debemos recuperar la confianza en los medios de comunicaci\u00f3n, eso significa tener programas que in\u2026 https://t.co/BcX5Aq0QoB",
        "@Josefcolagos Recomendar\u00eda ver Hasta el \u00faltimo hombre, sin duda una gran pel\u00edcula. https://t.co/6y7vHOTUO5",
        "Cuidemosnos de esos pol\u00edticos irresponsables que se ven tentados a tomar el camino del autoritarismo diciendo que n\u2026 https://t.co/xbnNC3LYFb",
        "Necesitamos recuperar urgente la confianza de la ciudadan\u00eda, en estos momentos las mentes pueden cambiar rapidament\u2026 https://t.co/211G19n3WO",
        "@jschaulsohn En los pr\u00f3ximos d\u00edas cada uno de nosotros debe optar por confiar en los datos cient\u00edficos cos y expert\u2026 https://t.co/kHu68O9oY6",
        "@juanpabloswett @Min_Hacienda @ignaciobriones_ Si no existe real colaboraci\u00f3n hacia Pymes, desde grandes empresas,\u2026 https://t.co/ttr04iSROF",
        "@ProfLuisRiveros Es necesario volver a debatir sobre la relevancia de las competencias actitudinales para definir i\u2026 https://t.co/YTE0hljLrf",
        "@Josefcolagos @jmanalich Ser\u00eda una noticia muy alentadora, especialmente por la alta demanda. \n\nhttps://t.co/w8e0NGP9im",
        "@tomascoxf https://t.co/TGJCnRpO5k",
        "@AndreaObaid Comparto su preocupaci\u00f3n, es imprescindible tomar la medida de suspensi\u00f3n de clases en el sistema esco\u2026 https://t.co/urnbQlaBI7",
        "@OLanderretche Las medidas de contenci\u00f3n requieren urgencia, las se\u00f1ales deben ser claras y la detecci\u00f3n de contagi\u2026 https://t.co/8sIzaIKvGq",
        "@jmanalich Quiz\u00e1s la metodolog\u00eda de detecci\u00f3n es insuficiente?",
        "La propagaci\u00f3n de Covid-19 debe ser preocupaci\u00f3n nacional, debemos TODXS actuar, no nos podemos dar el lujo de segu\u2026 https://t.co/psik4ZdKDs",
        "Aunque el coronavirus (Covis-19) tiene 9 semanas de vida, similar a un peque\u00f1o lactante, se moviliza como un cabro\u2026 https://t.co/H1kbKJIxCm",
        "Comparto esta gr\u00e1fica porque explica la obligaci\u00f3n que tiene el Gobierno de establecer medidas  de URGENCIA respect\u2026 https://t.co/KqWMGxOSnS",
        "Una humilde opini\u00f3n, son cientos los que destrozan, los muchos los que comparten la destrucci\u00f3n, son miles los que\u2026 https://t.co/EWcGTJeI9p",
        "@OLanderretche Ente 20 y 16 % de los contagiados requiere hospitalizacion, 5% apoyo mecanico, contagio crecimiento\u2026 https://t.co/n8MZGfEYOL",
        "@joseantoniokast Chile ha tenido m\u00e1s tiempo para anticiparse, pero ese tiempo valioso se ha perdido.",
        "@melnicksergio No existe plan alguno porque @sebastianpinera dividi\u00f3 su propia colision con una postura ambigua, ne\u2026 https://t.co/1Sp8qJC0l1",
        "@AlbertoMayol Chile, el pa\u00eds que difiere de Latinoamericana, que se a\u00edslaba del populisno mesiano y cuyo modelo eco\u2026 https://t.co/xs1DwDN9Iy",
        "@juanpabloswett Wti - 20% en un d\u00eda, causa A. Saudita y covid-19.\nEfectos, bonos del tesoro EEUU abajo, presi\u00f3n tas\u2026 https://t.co/g9FtyIL3QA",
        "@GiorgioJackson @rafa_cavada Condenar la violencia y proteger el derecho a vivir en PAZ es responsabilidad de tod@s\u2026 https://t.co/o2fQSguXPE",
        "@TinoSolari @lucyanaah Tocar unos bocinazos para pedir justicia le parece que es sacar la cara por Chile ???\nCreo q\u2026 https://t.co/oIWkZR7Dga",
        "@OLanderretche Las respuesta a este tweet demuestra que\n1) independiente del lado pol\u00edtico los niveles de comprensi\u2026 https://t.co/yRnHt2fq7S",
        "@GiorgioJackson Falta comprensi\u00f3n lectora, el mensaje es impl\u00edcito. Es un fuerte llamado para respetar a la mujeres\u2026 https://t.co/QwgtPX4kr5",
        "@melnicksergio Claramente una gran ministra, me encantar\u00eda verla en el Ministerio del interior, pero no en el gobierno de Pi\u00f1era.",
        "@ProfLuisRiveros Debemos reconocer que el populisno de izquierda ha logrado invisibilizar sobre los logros alcanzad\u2026 https://t.co/bRXU0J4Lu7",
        "@danamolina @AGalt88 @diego_h_alvarez @melnicksergio El derecho de propiedad es la justa reivindicaci\u00f3n de alguien\u2026 https://t.co/srsWZoKLG6",
        "@AGalt88 @melnicksergio Los liberales tenemos tres principios b\u00e1sicos, derecho a la vida, derecho a la propiedad y derecho a la libertad.",
        "@AlbertoMayol Y si partimos cuidando el estado de derecho, los bienes p\u00fablicos, la propiedad privada, el orden soci\u2026 https://t.co/0EmTPvczIR",
        "@AndresGuti79 @lcruzcoke Un partido pol\u00edtico debe representar el pensamiento de sus bases, dejar enmudeci\u00f3 al 40% e\u2026 https://t.co/lXJJb12hIl",
        "Esa es la izquierda de los 60 que hoy nadie recuerda y menos condena. Guardan silencio, el gobierno se oculta y la\u2026 https://t.co/zzXUNXtbi2",
        "Gobierno @sebastianpinera nefasto, se entreg\u00f3 de rodillas a la izquierda sesentera que avala la violencia como medi\u2026 https://t.co/vG4tlRFF1i",
        "@SylviaEyzaguirr Muy buena columna, la forma m\u00e1s ineficiente de gastar es cuando se gasta la plata de otros en otro\u2026 https://t.co/8Czxv7Ujra",
        "@AlbertoMayol En Chile tienes muchos economistas y academicos destacados para invitar a debatir, pero usted apunto\u2026 https://t.co/5A7afFAH0w",
        "Debemos defender la libertad, el modelo capitalista es el \u00fanico modelo econ\u00f3mico que impulsa el desarrollo y combat\u2026 https://t.co/3Ir2Fr4owV",
        "@GiorgioJackson @pjborgon @AndresDoyharcab @ncastilo @Claudia_Mix @RDemocratica @CatalinaPerezS @Camila_RojasV\u2026 https://t.co/7yEoIELdlt",
        "@ncastilo @GiorgioJackson @Claudia_Mix @RDemocratica @CatalinaPerezS @Camila_RojasV @pablovidalrojas @GaelDiputada\u2026 https://t.co/z87RGPW9bU",
        "@StefanKramerS El humor en importante en el convivir, bien ah\u00ed @StefanKramerS pero tambi\u00e9n debemos pensar el los mi\u2026 https://t.co/7qPSLn3t5k",
        "As\u00ed se defiende el empleo, con coraje, con orgullo. https://t.co/QNwYBF8QAf",
        "@desbordes @tere_marinovic Que equivocado @desbordes en estos tiempos se requieren pol\u00edticos con agallas para defen\u2026 https://t.co/fSYJSMc0sQ",
        "@felipekast Disminuya el Estado, menos operadores pol\u00edticos, m\u00e1s eficiencia, que los $ lleguen en servicios reales\u2026 https://t.co/WVRtGVrviz",
        "@OLanderretche Sin duda cada a\u00f1o son m\u00e1s emprendedores que inician nuevas propuestas en turismo, me incluyo, pero f\u2026 https://t.co/zlGzGqKRAA",
        "@AXELKAISER Una columna que impacta por ir directo a la m\u00e9dula. La izquierda populista logr\u00f3 cambiar la frustraci\u00f3n\u2026 https://t.co/goRsknSfDz",
        "@rirarrazabalarq @mop_chile @Mineduc Felicitaciones, hermosa integracion con su entorno y utilizaci\u00f3n de revestimie\u2026 https://t.co/aEjxh9aesE",
        "@GiorgioJackson Cu\u00e1n distinta ser\u00eda la humanidad si tuvi\u00e9semos conciencia de los millones de muertos por el odio qu\u2026 https://t.co/sP8YeJ36KW",
        "@ignaciobriones_ Esos dos minutos de resumen, unidad social, mirar al futuro pa\u00eds, foco en desarrollo y las persona\u2026 https://t.co/QUYNE2yGDg",
        "@GiorgioJackson @ignaciobriones_ @Atlas_Facts @cesifoti Le recomiendo tratar de sintetizar y haga la bajada para qu\u2026 https://t.co/axUmvquv9I",
        "@manupalominos @tomasbengolea @OEA_oficial @adnradiochile Ciertamente existe injerencia extranjera, los compatriota\u2026 https://t.co/iT9iwr5zzo",
        "@izquierdo_seba 3) los contenidos son necesarios obviamente, pero sin estrategias did\u00e1cticas durante el proceso de\u2026 https://t.co/Bn3ELjgBUZ",
        "@izquierdo_seba 2.- Los estudiantes pasan 14 a\u00f1os en el sistema escolar y la mitad de estos al t\u00e9rmino no logran re\u2026 https://t.co/E3wU7fkxOY",
        "@izquierdo_seba Interesante su mirada, pero las aptitudes y habilidades requieren conocimiento. Entonces las brecha\u2026 https://t.co/z7v3nTWL7w",
        "@albertolarrains Las personas ven estereotipos y buscan justificar sus frustraciones con aquellos argumentos que m\u00e1\u2026 https://t.co/Y8DUk1TGKI",
        "@raulfiguersa @tomasbengolea Es muy importante que las comunidades educativas orienten el uso de estos recursos a l\u2026 https://t.co/6Mm25tP9BF",
        "@ignaciobriones_ @CamaraDiputados No comparto que un ministro deba ser interpelado para explicar ciertas situacione\u2026 https://t.co/O2hsfHNQuJ",
        "@jschaulsohn Invirtieron en tecnolog\u00eda, transferencia conocimiento p\u00fablico privada, incentivo a la inversi\u00f3n, bajo\u2026 https://t.co/sJIzqSpOnV",
        "@OLanderretche 3)al t\u00e9rmino de 8 b\u00e1sico se define el 80% de posibilidades acad\u00e9mica de ese estudiante 4)el 50% de l\u2026 https://t.co/U1kmUryAdX",
        "@OLanderretche Creo que el problema obliga a mirar a largo plazo, 1)a mayor capital de conocimiento en la poblaci\u00f3n\u2026 https://t.co/cKlmjEke88",
        "@GiorgioJackson Cr\u00edticas la persona y no miras el problema. Hablas siempre del efecto y no de la soluci\u00f3n. Generas\u2026 https://t.co/7QpjZhvgXS",
        "@mjossandon El estallido social que usted hace alarde dej\u00f3 miles de compatriotas sin trabajo, endeudados, lastimado\u2026 https://t.co/nHJqh0bhTI",
        "@elvillegaschile La frustraci\u00f3n que la izquierda quiso transformar en el odio de un pueblo ahora los golpeara en su\u2026 https://t.co/zhyKXiX8eI",
        "@albertoplaza Sigue adelante Alberto, nunca pensamos que este gobierno iba a entregarse a la izquierda.",
        "@melnicksergio @gblumel \"el orden p\u00fablico es una obligaci\u00f3n de la democracia\", yo dir\u00eda \"la democracia obliga, en r\u2026 https://t.co/mfcpqv0ogw",
        "@gabrielboric Un cuadro pintado por artista como @gabrielboric que vieron en la violencia la oportunidad para llega\u2026 https://t.co/KilKj2Kwg1",
        "@neuro_p_salinas @melnicksergio @sebastianpinera Los 202 millones en decisi\u00f3n comunicacional es un efecto, no es el\u2026 https://t.co/ZbZcJ1NASS",
        "Una constituci\u00f3n que fue base para combatir la pobreza, la desnutrici\u00f3n infantil, disminuir el analfabetismo, prolo\u2026 https://t.co/a5zdP0sFeA",
        "@felipekast No olvide que Nicol\u00e1s Eyzaguirre le quito los patines a los estudiantes de clase media. As\u00ed no se construye un Chile mejor.",
        "@felipekast @ignaciobriones_ Desaf\u00edo pa\u00eds, \"Cada peso del presupuesto llegue a la \u00faltima milla, al ciudadano\", exce\u2026 https://t.co/1sxZUlfd5X",
        "Ese es el punto, menos Estado y m\u00e1s eficiencia, los recursos deben financiar una potente agenda social. https://t.co/Lh9f3jjuPc",
        "@joseantoniokast Oportuno, acertivo y frontal defendiendo las libertades.",
        "@mirnaschindler Alguna se\u00f1al online para verlo?",
        "@patricionavia @canal13 La narraci\u00f3n hist\u00f3rica est\u00e1 cargada de negacionismo. Error confundir las cosas, no puedes c\u2026 https://t.co/L97w3xbO9Z",
        "Gracias a los 41 d\u00edas de movilizaciones el FA y PC pregonan como gran triunfo la rebaja de 50% en el sueldo de parl\u2026 https://t.co/ZZVmxmEbfQ",
        "@melnicksergio Presidente no s\u00f3lo es cobard\u00eda, es falta de patriotismo, es no amar su patria, es no arriesgarse por\u2026 https://t.co/hs6LbZWbbl",
        "@joseantoniokast Ahora es el momento de ver los verdaderos patriotas, aquellos hombres y mujeres que aman profundam\u2026 https://t.co/OQCS8Qhb4m",
        "Cierto, camino sin retorno. Los ciudadanos nos cansamos. https://t.co/CBx0M60M4C",
        "Claramente la izquierda chilena le hizo un tremendo favor al pueblo uruguayo. Les mostr\u00f3 cu\u00e1l era el camino correcto. Felicitaciones",
        "@gabrielboric Tongo",
        "Esa es una muy buena se\u00f1al https://t.co/Y1ptE7wCTR",
        "@svaldesp Somos un barco a la deriva, av\u00edsenle al capit\u00e1n.",
        "Lastima, pero lamentablemente cierto. https://t.co/QYJKDlYUI5",
        "@FabiolaRossina @melnicksergio @joseantoniokast",
        "Fuerte y claro, apoyamos a @Carabdechile con coraje y sin miedo!!! https://t.co/l3BLX4oROn",
        "@melnicksergio Hasta ayer a\u00fan ten\u00eda esperanzas en este gobierno, hoy creo que mejor es adelantar antar plebiscito p\u2026 https://t.co/Qvy8wW5ZJB",
        "Aguanta mi querido Concepci\u00f3n, aguanta Chile que el gobierno tiro la toalla, pero a\u00fan tenemos a nuestros\u2026 https://t.co/ZxHitBMYxA",
        "Quedan muchas luces de esperanza, fuerza @Carabdechile gracias por su valent\u00eda y sacrificio https://t.co/Yc0k2hRsAP",
        "Con humildad y esperanza, mir\u00e1ndolos a los ojos, comprendiendo el dolor de lo vivido, con la mayor negaci\u00f3n al odio\u2026 https://t.co/WGzPQtOPzd",
        "La izquierda chilena critica la actual Constituci\u00f3n porque sustenta una 'democracia protegida'. Yo me pregunto: si\u2026 https://t.co/CcdF5dHmJM",
        "Por nuestra Patria y nuestra Libertad, mayor herencia para nuestros ni\u00f1os y ni\u00f1as. https://t.co/r6BsFLqPTI",
        "@joseantoniokast solo la extrema izquierda es capaz de utilizar al ser humano y llevarlos a los instintos m\u00e1s bajos\u2026 https://t.co/mx0DsdfGxR",
        "@AlessandriFelip @melnicksergio As\u00ed es,  el lumpen y v\u00e1ndalos operando, destruyendo, generando miedo y destrucci\u00f3n\u2026 https://t.co/lzIOKvypOT",
        "@AranasNegras fuerza a nuestros carabiner@s, tenemos el deber en estos momentos de apoyarlos. https://t.co/7mQ1Dz5ZSV",
        "Creo que nuestro presidente intent\u00f3 encantar a la serpiente pero est\u00e1 lo termino mordiendo, ahora s\u00f3lo le queda iny\u2026 https://t.co/uA5T2HysuC",
        "Es imposible avanzar en una agenda de conciencia social con participaci\u00f3n de tod@s si un sector sigue avivando la v\u2026 https://t.co/z1d0tEA9Sp",
        "@melnicksergio Esto no da para mas, la izquierda est\u00e1 logrando su objetivo, pero lo m\u00e1s triste es no hay liderazgo\u2026 https://t.co/TWSeUBFbVZ",
        "@chahuan Cuanto m\u00e1s resistir\u00e1 la democracia si los l\u00edderes elegidos no tienen las agallas para defenderla cueste lo que cueste!",
        "@felipekast Se gana con ideas, con valores, con respeto y en democracia. Hoy, con mayor urgencia se necesita lidera\u2026 https://t.co/nGV27dGmO8",
        "Todo los hechos que nos ocurren en nuestras vidas son importantes y nos aportan aprendizajes.\nLo que ha vivido nues\u2026 https://t.co/vphM019lHS",
        "Bien dicho, no los vamos a dejar. A cada corrupto y populista como estos izquierdistas  es necesario encarar y deci\u2026 https://t.co/kRcIeUieOZ",
        "Como ciudadano me comprometo a:\n- siempre participar en los procesos eleccionarios a fin de tener autoridades id\u00f3ne\u2026 https://t.co/4FXzZseG67",
        "Tener un buen crecimiento econ\u00f3mico no es garant\u00eda de mejor bienestar social ni menos de paz.\nProgreso sin concienc\u2026 https://t.co/JVhXvbBU1d",
        "@gabrielboric Tu hablando de paz!!!! Sea consecuente con lo que ha sembrado, hable usted de odio, le sale mas natural",
        "@gabrielboric Uno pensar\u00eda que cuando en un contexto de crisis social, tu diputado de la Rep\u00fablica, deber\u00edas hacert\u2026 https://t.co/6IbLlAWRbz",
        "La verdad va saliendo al descubierto, bien. https://t.co/QM6lAc0ptc",
        "@GiorgioJackson Los diputados se llevan 155 millones  por per\u00edodo y representan el 0,00001 de los chilenos con edad\u2026 https://t.co/uzzLTqIT82",
        "@carreragonzalo Ahora, con urgencia, es necesario que salgan esos l\u00edderes con credibilidad e ideas de progreso y li\u2026 https://t.co/5l4M7dUdiJ",
        "@tomasbengolea @el_dinamo Ese es el camino, construir prosperidad con conciencia social.",
        "Ver este video de Instagram de @radio_estacion_curanilahue https://t.co/3aIpfsK0Tw",
        "Que paso en nuestro pa\u00eds!!!!! nacimos en un pa\u00eds libre y debemos mantener esa libertad. Por favor no entreguemos el\u2026 https://t.co/HWSluqTh4V",
        "As\u00ed debe ser, el trabajo de miles de chilen@s est\u00e1 en riesgo https://t.co/uQgTTfrBXE",
        "@felipekast Creo que fallo hacer un esfuerzo mayor en estructurar la educaci\u00f3n, fortalecer una educaci\u00f3n para el pr\u2026 https://t.co/kJ5aKm3PQp",
        "@LuisLarrain @sebastian_gray @Sociales_UAH Tama\u00f1o muestra es 0.01 % de la poblaci\u00f3n de votantes \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f, comparta la m\u2026 https://t.co/h2rl0vg1S6",
        "@T13 Un 0,07 % del los votantes!!!! Gustito de la izquierda que despu\u00e9s de destruir y quemar, se viene a colocar la piel de oveja. Chile no",
        "@melnicksergio Un candidato m\u00e1s al Nobel chilensis, ya tenemos de Econom\u00eda y el de la Paz.\nCon estas manifestacione\u2026 https://t.co/Usp9irpHNv",
        "Exactamente, el respaldo a sus fuerzas de orden debe ser claro, lo dem\u00e1s es agregado. https://t.co/M0HX2IEtpo",
        "@AdielAyala @melnicksergio Me pregunto donde est\u00e1n sus profesores que les ense\u00f1an el respeto.?????",
        "Para que las usuarios del metro no olviden a esa izquierda que intenta cambiar Chile, cree usted que vendr\u00e1n con so\u2026 https://t.co/UlPuBiZfPC",
        "Trataron de destruir nuestro pa\u00eds con fuego y violencia, enga\u00f1an con sus ideolog\u00edas, siembran odio y resentimiento.\u2026 https://t.co/kkpTN0LH0J",
        "Estos d\u00edas hemos desarrollado un acabado autodiagnostico de los reales problemas que enfrentamos como sociedad, aho\u2026 https://t.co/4sA5LW5uZ5",
        "@aceballospdc @sebastian_gray Lllgg."
    ]
}