{
    "screen name": "bdazav",
    "no. of tweets": 148,
    "tweets": [
        "@CristinaGlave @CesarChavezP23 Jajajaja. \ud83d\ude05",
        "@CesarChavezP23 Liberal austr\u00edaco. *",
        "@CesarChavezP23 Te apuesto lo que quieras que es austr\u00edaco.",
        "@CesarChavezP23 https://t.co/gglhJ92EUA",
        "@CesarChavezP23 Economia del sector cultural.",
        "Today Dolly Llama, Ph.D. gave an impressive talk about happiness based on her recent job market paper. I'm disappoi\u2026 https://t.co/nkq77afMst",
        "Saludos a mis amistades y compa\u00f1eros trabajando en el sector p\u00fablico. Me consta de primera mano que los desaf\u00edos en\u2026 https://t.co/W67Cc7Jvdt",
        "@SebastianReyesE @DinaPomeranz That is the one I related the most. Perhaps influenced by people they watch on TV in\u2026 https://t.co/broibPbayk",
        "@MicaGiesecke Jaja. Bueno, durante y despu\u00e9s es divertido. Pero antes de, no puedo evitar ponerme a pensar de m\u00e1s.",
        "Hay una leyenda urbana que dice que hay gente tan segura de s\u00ed misma tal que si tienen que exponer, son capaces de\u2026 https://t.co/awN09m7ofZ",
        "Los resultados evidencian, adem\u00e1s, que el trabajo infantil es respuesta a la pobreza y que las pol\u00edticas anti-droga\u2026 https://t.co/hKkbipocGt",
        "Seg\u00fan este estudio, la reducci\u00f3n del cultivo de coca se asocia a mayores niveles de trabajo infantil dentro y fuera\u2026 https://t.co/HVu9NqgWsw",
        "La tabla 4, hace el mismo an\u00e1lisis concentr\u00e1ndose en las horas de trabajo. Los resultados son cualitativamente simi\u2026 https://t.co/DYoqk5vRif",
        "En la Tabla 3, se puede ver que los efectos se concentran sobre todo en el trabajo agr\u00edcola. Fuerte, \u00bfverdad? \"\u00bfSob\u2026 https://t.co/FYejIYHcFD",
        "\u00bfQu\u00e9 encuentra? Teniendo en cuenta los resultados de la columna 1 de la Tabla 2, por ejemplo, que cambios en la pro\u2026 https://t.co/fcF7qAC5dC",
        "Este supuesto no se puede asegurar fuera de un experimento controlado, pero se puede comprobar la comparabilidad en\u2026 https://t.co/4wjeMc7JeI",
        "El supuesto fundamental, conocido como 'tendencias paralelas', es que el cambio en el resultado de inter\u00e9s en el gr\u2026 https://t.co/jfRpmojldx",
        "Su estrategia es un m\u00e9todo de diferencias en diferencias: compara los cambios en la variable de inter\u00e9s del grupo d\u2026 https://t.co/9FDSP7GIdt",
        "Utiliz\u00f3 tres cortes anuales (1994, 1997 y 2000) de la Encuesta de Hogares sobre Medici\u00f3n de Niveles de Vida, para c\u2026 https://t.co/jH9RJK8IXR",
        "La autora utiliza esta 'migraci\u00f3n' de la producci\u00f3n de la hoja de coca como factor ex\u00f3geno (o tratamiento) para eva\u2026 https://t.co/KXDF3M4YQP",
        "As\u00ed fue que gran parte de la producci\u00f3n de hoja de coca pas\u00f3 de la agricultora empobrecida de Per\u00fa a la agricultora\u2026 https://t.co/k6mm1ybbNL",
        "-Desde los 80s hasta med. de los 90s: Per\u00fa produc\u00eda el 60-70% de la hoja de coca. Colombia era el princ. productor\u2026 https://t.co/mb5ChxP8BG",
        "La ni\u00f1ez rural es muy vulnerable a probables efectos de pol\u00edticas anti-drogas: gran parte de ellos est\u00e1n involucrad\u2026 https://t.co/BQ7cMSM7g8",
        "La frase resulta a partir del art\u00edculo \"Child labor and schooling response to changes in coca production in rural P\u2026 https://t.co/BHZMuIxVh6",
        "Uno de los problemas m\u00e1s serios en el Per\u00fa es el trabajo infantil. \u00bfQu\u00e9 pensar\u00edas si te digo:\n\"Las pol\u00edticas de err\u2026 https://t.co/rZ3jElQkPP",
        "@ivanividivici You celebrated 12,000 days on mid-February, then. Hope you noticed that on time.",
        "@hugonopo Estoy potencialmente de acuerdo con esa cita, pero me pregunto si hay alg\u00fan tipo de evidencia que respald\u2026 https://t.co/taP8qO9eGJ",
        "@amilcarobel Why Nations Fail sali\u00f3 publicado el 2012. El art\u00edculo de Dell sali\u00f3 el 2010, y es citado en Why Nation\u2026 https://t.co/LI0gHdeQCl",
        "@RobertoAnguloS @mnaranjol @hugonopo @pablo_lavado @tuestadavid \u00bfEs ese en el que habla del efecto t\u00fanel?",
        "@RyanReedHill @metrics52 People might think that's a wig, but actually this was his hairstyle last week. Thanks to\u2026 https://t.co/HuFT8n92Yj",
        "@augusto23c @RogerMerino Bueno, se puede ser licenciado en econom\u00eda en Per\u00fa sin haber 'tenido que' leer a Mariategu\u2026 https://t.co/avmhqSrrgv",
        "@RogerMerino Ah, entiendo. Si, felizmente no todos los economistas est\u00e1n de acuerdo con Hausmann. Espero no haber p\u2026 https://t.co/kDuUXTv60B",
        "@RogerMerino Justamente por eso 'celebro' la medalla Clark de este a\u00f1o. No se ha fijado 'solamente en lo que dicen\u2026 https://t.co/RYe35WqW3H",
        "@RogerMerino Si se refiere a la disciplina como tal, y se enfoca en quienes usted llama 'economistas de \u00e9lite'. Le\u2026 https://t.co/n3gDf1lQK1",
        "@RogerMerino No entiendo porqu\u00e9 piensa que lo estamos descubriendo por eso, o que sea sorpresa. No s\u00e9 quienes son l\u2026 https://t.co/0a5tdAo1bZ",
        "Saber por qu\u00e9 los problemas sociales persisten, y por lo tanto saber qu\u00e9 hacer al respecto, no es una tarea f\u00e1cil.\u2026 https://t.co/bXZw0VgsKZ",
        "Es muy empoderador y gratificante que gracias al monumental trabajo de Melissa Dell, ganadora de la Medalla Clark d\u2026 https://t.co/es5TNVuyfu",
        "No obstante, para no extender m\u00e1s este hilo m\u00e1s all\u00e1 de lo necesario, quisiera remarcar la moraleja:\n- La historia\u2026 https://t.co/rCMBnFbnHC",
        "\u00bfPor qu\u00e9 se encuentra esto con tanta claridad? \u00a1Han pasado tres siglos! Las razones pueden ser varias, te dejo expl\u2026 https://t.co/2tdqTtT9YX",
        "En resumen, lo que encuentra es que las \u00e1reas dentro de la circunscripci\u00f3n de la Mita tienen como respuesta de larg\u2026 https://t.co/FdeG8oYW6A",
        "Para hacer este estudio, Dell utiliz\u00f3 informaci\u00f3n historica, datos topogr\u00e1ficos de la NASA, y ,enfaticemos, la Encu\u2026 https://t.co/m1dpz8xPMf",
        "Dell prueba varias cosas, claro est\u00e1, para medir la distancia a la Mita aparte de la distancia al borde: funciones\u2026 https://t.co/SyI8E6RSd5",
        "La idea es que en la \u00e9poca, la gran diferencia entre las comunidades alrededor del l\u00edmite en esa zona, fue estar o\u2026 https://t.co/uU3F93UOf9",
        "Dell se enfoca en las comunidades ubicadas en la sierra sur del pa\u00eds a la altura de las regiones Arequipa, Ayacucho\u2026 https://t.co/vXGURHz5De",
        "Teniendo en cuenta que los bordes geogr\u00e1ficos de la Mita estaban bien definidos, Dell analliz\u00f3 el efecto de esta in\u2026 https://t.co/9WG7xKhiwu",
        "La mita, fue una instituci\u00f3n colonial que forz\u00f3 a mas de 200 comunidades, dentro de la zona delineada de negro en e\u2026 https://t.co/7XqgO9hv6l",
        "\"The Persistent Effects of Peru's Mining Mita\" (Dell, Econometrica 2010 https://t.co/lMMqYdriou) Se enfoca en estud\u2026 https://t.co/VB1Q1fHZEz",
        "\u00bfCuales son las consecuencias a largo plazo de las instituciones coloniales en el Per\u00fa?\nMelissa Dell galardonada ho\u2026 https://t.co/6ABp3bj6my",
        "@lucholep Me alegra inferir de su comentario que le divierte pagar sus impuestos. Le agradezco haber contribuido al\u2026 https://t.co/S2MG2BfVww",
        "@meosodma Esto, justamente, porque el marco tributario reconoce que el precio que pag\u00f3 una empresa por sus insumos,\u2026 https://t.co/uru9IMwVnT",
        "@meosodma El IGV funciona en la pr\u00e1ctica, como un impuesto al valor agregado. Las empresas no tributan en neto un p\u2026 https://t.co/fHdZKMHv6W",
        "@meosodma Ese es un gran punto. Las empresas informales no contribuyen con los impuestos que legalmente les corresp\u2026 https://t.co/FVnz6cdUMO",
        "@mechita999 Por otro lado, una de las razones por las que la torta es mas grande por el lado del IGV es porque este\u2026 https://t.co/24JHeVW22C",
        "@mechita999 Gracias por tu comentario. Me gust\u00f3. En realidad, no es lo mismo decir 'aport\u00e9 al Estado' que 'aporto t\u2026 https://t.co/QOHYhgptVq",
        "Es m\u00e1s. Yo no podr\u00eda desmentir a alguien que me dice: \"Mira, este trabajador informal no paga impuesto a la renta (\u2026 https://t.co/K3ZNqGuJTr",
        "Ninguna persona con conocimientos elementales de econom\u00eda de libro de texto deber\u00eda atreverse a decir 'yo que pago\u2026 https://t.co/TOTw0EQO50",
        "Nuestra principal fuente de ingresos tributarios, el IGV, es 'regresiva' en la jerga de econom\u00eda p\u00fablica. 'Perjudic\u2026 https://t.co/LaBQZoyt6q",
        "He le\u00eddo mucho que 'los ricos financiaran la deuda que est\u00e1 tomando el Estado peruano'. \u00bfDe qu\u00e9 hablan? \u00bfPor qu\u00e9 di\u2026 https://t.co/xtOfAKDKMz",
        "Y eso es. Independientemente de que las personas 'no paguen impuestos', todos acaban financiando al Estado. El merc\u2026 https://t.co/oIyay8W5iv",
        "\u00bfPadeces una enfermedad X? Probablemente tienes que pagar por medicamentos sin importar el precio: Demanda inelasti\u2026 https://t.co/hbwegf5CzP",
        "La pendiente est\u00e1 determinada por algo que en jerga se conoce como 'elasticidad', mientras m\u00e1s el\u00e1stica sea una cur\u2026 https://t.co/F8rg0wFwNc",
        "Lo que determina qui\u00e9n paga m\u00e1s, para un economista con formaci\u00f3n neoclasica, es la pendiente de las lineas. Mientr\u2026 https://t.co/KhAyD2U9rr",
        "La incidencia legal (quien paga la plata al final) no interfiere en la incidencia econ\u00f3mica. Es decir, en qui\u00e9n tra\u2026 https://t.co/W45DQiazaK",
        "\u00bfQu\u00e9 ser\u00eda si la demanda pagase ese impuesto 't'? Tendr\u00edan que tomar su decisi\u00f3n de consumir teniendo en cuenta ese\u2026 https://t.co/cUfxsz7bdk",
        "Bueno, para analizar el caso en el que el productor 'paga' al Estado, los economistas modifican el gr\u00e1fico anterior\u2026 https://t.co/Px7TsEOc43",
        "Esta es la manera mas simple de describir un mercado. La oferta (O) es una l\u00ednea en la que la cantidad depende posi\u2026 https://t.co/hISvZZAT9J",
        "Entiendo que los sesgos y la ideolog\u00eda de las personas las lleven a decir cosas as\u00ed. Pero molesta de alguien que va\u2026 https://t.co/BjL0e9tbBN",
        "La mayor parte de la recaudaci\u00f3n tributaria en el Per\u00fa viene del IGV. En el Per\u00fa, los precios finales incluyen este\u2026 https://t.co/bbsMhcZ1iH",
        "En primer lugar, mas o menos as\u00ed va compuesta la torta de la recaudaci\u00f3n tributaria del Per\u00fa. Ok, los impuestos a l\u2026 https://t.co/jc92iCxL48",
        "\u00bfQui\u00e9nes pagan impuestos en el Per\u00fa?\n(Con l\u00e1piz y papel)\nMe aburre mucho cuando empiezan algumentos con 'yo que pag\u2026 https://t.co/5nSuVgG4X7",
        "@CesarChavezP23 Est\u00e1 ch\u00e9vere, C\u00e9sar. \u00bfHay manera de que los colores de la leyenda se mantengan fijos? Es decir, cre\u2026 https://t.co/Uqzt5d6q1a",
        "@CesarChavezP23 Jajajaja. Excelente.",
        "@CesarChavezP23 Y mientras los mortales andan debatiendo si Stata vs R, \u00e9l ya dej\u00f3 MATLAB por Python y ahora est\u00e1 migrando a Julia. \ud83d\ude05",
        "@fabalbav @contracultural Hace dos d\u00edas com\u00ed pollo tipo pollada, con crema verde y todo. Ese momento est\u00e1 dentro de\u2026 https://t.co/0VFczqANip",
        "@MicaGiesecke \u00a1Gracias! Entiendo mejor tu punto. S\u00ed, hablar de causalidad o impacto = dif\u00edcil. Fuera del t\u00edtulo, ve\u2026 https://t.co/xwU5oNObZL",
        "@MicaGiesecke Interesante! \u00bfPodr\u00edas detallar un poco m\u00e1s? Desde un enfoque cuanti, mas bien, lo m\u00e1s recomendable su\u2026 https://t.co/o4hgdCYBxp",
        "@rociodiestra A\u00fan as\u00ed le responde.\n...\n\"Visto\".",
        "@vfhmd Ni le hubieran hecho caso, creo. Y no se si eso es mejor o peor. \ud83d\ude05",
        "@MarialeBernedo No pongas a los rectores, no vale la pena.",
        "@Joseptz161 Ya me los imagino dici\u00e9ndole al Stevie Ray Vaughan que est\u00e1 apropi\u00e1ndose culturalmente del blues... Apa\u2026 https://t.co/dM0DqkJcXY",
        "@RebecaZedano Si, Twitter est\u00e1 mas agresivo en la cuarentena. Y los nichos de Twitter en los que la gente es mas am\u2026 https://t.co/8nFo7WCe90",
        "@vfhmd Si, le han dado un mont\u00f3n de atenci\u00f3n y connotaciones negativas ac\u00e1 en Twitter. Es que si pues, hay cosas qu\u2026 https://t.co/PRCdArfl6Z",
        "@ndominguez94 Lo curioso tambien es que quienes mas se han quejado son personas que no forman parte de la comunidad\u2026 https://t.co/HES3xNbHsz",
        "@ndominguez94 Ese, ese fragmento preciso de la letra me parece v\u00e1lido como potencial elemento de apropiaci\u00f3n o desl\u2026 https://t.co/2x4MgTPawM",
        "@CesarChavezP23 Ja, ja. O sea a t\u00ed si te podr\u00e1n preguntar en las reuniones sociales: \"Oh, \u00bferes economista?\u00bfc\u00f3mo estar\u00e1 el tipo de cambio?\"",
        "Nunca pens\u00e9 que llegar\u00eda el momento de la vida en el que querr\u00eda darle un abrazo a Greg Mankiw.\n\nhttps://t.co/M5GTge7p6C",
        "Pero eso s\u00ed, expliquen sus ideas. No parezcamos resentidos sin motivo. Porque motivos hay.",
        "P.d. No se quejen de que los llamen resentidos sociales: lo parecen, lo son y lo somos. En buena hora. \u00bfC\u00f3mo no vam\u2026 https://t.co/hMez5nhByA",
        "\u00bfC\u00f3mo queremos preservar la cultura de nuestro pa\u00eds? \u00bfAs\u00ed de manera est\u00e1tica? \u00bfSin que nadie 'que no forma parte' p\u2026 https://t.co/z3k37vcgmN",
        "Si trazaran donde estaban mis ancestros hace dos generaciones y si vieran que ni mi hermano es del mismo color que\u2026 https://t.co/C6alW1Jz9V",
        "Aprend\u00ed a querer la riqueza arqueol\u00f3gica de donde viv\u00eda. \u00bfPero lo puedo considerar m\u00edo? \u00bfAcaso podr\u00eda bajo los par\u00e1\u2026 https://t.co/Jrz8Tw0ANU",
        "Te explico, crec\u00ed en un pueblo joven de la selva alta de Per\u00fa que en aquel momento ten\u00eda menos de treinta a\u00f1os. Tod\u2026 https://t.co/qLNGrRJLcs",
        "\u00bfQu\u00e9 es 'mio'? \u00bfQu\u00e9 es parte de mi 'identidad'? Es decir, \u00bfde qu\u00e9 manifestaci\u00f3n cultural de mi pa\u00eds puedo formar pa\u2026 https://t.co/7fNT1aLgiu",
        "Si el del video hubiera sido yo, \u00bfestar\u00eda igual de mal? Si me gusta la guitarra ayacuchana, \u00bfdebo tratarla de la mi\u2026 https://t.co/c0kuVT4tlU",
        "Necesito que me expliquen, asi como para bruto, cu\u00e1l es el problema de la chica blanca bailando m\u00fasica negra. O en\u2026 https://t.co/DcmuPlFDPl",
        "@jazegarra9 Revise, de la fuente que desee, los conceptos de incidencia legal e incidencia econ\u00f3mica. Como usted di\u2026 https://t.co/hpzU51GOjI",
        "@AntonioCREA13 Lo han secuestrado.",
        "@Alvinsch Precisamente de eso trata esta canci\u00f3n:\nhttps://t.co/lWPc7D8oe0",
        "@ShaunTrack https://t.co/mwL8LN2yGL",
        "@ElMonoEstresado @MissSmashPotato @jorwwall Dicen. Nunca lo jugu\u00e9. El 'F' se volvi\u00f3 un meme como hace 5 a\u00f1os.",
        "@ElMonoEstresado @MissSmashPotato @jorwwall \"Press F to pay respect.\"",
        "Gran ejemplo de c\u00f3mo compartir resultados estad\u00edsticos en redes sociales:\n-Explicas de manera puntual y entendible\u2026 https://t.co/gHcQ5jAr3a",
        "@ElMonoEstresado Con modelos no lineales cuyo c\u00e1lculo en el software que usa tienen detr\u00e1s sistemas de ecuaciones c\u2026 https://t.co/EFADHtDmLS",
        "Me da miedo este an\u00e1lisis por dos motivos: \n1) La super dudosa validez de los resultados. Si sabes estad\u00edstica, f\u00edj\u2026 https://t.co/HnVkSkgGyf",
        "@ChrisANeilson @lavaredmonds @FrancoCalle @eduardovars Awesome news. Thanks for sharing your happiness with us! All the best.",
        "Decir que no estamos listos para la discusi\u00f3n no disimula su ausencia de argumento, pero ustedes no est\u00e1n listos para esa discusi\u00f3n.",
        "@jsaldanacuba \u00bfHay alguna fuente? Me interesa bastante eso.",
        "@travisakers Every day is like Sunday. \ud83c\udfb6",
        "@fabalbav Esta me parece una genial introducci\u00f3n a TikTok: https://t.co/AD8PrcvIZJ",
        "@DanielVC1992 @CesarVasquez93 @jhonnyvl95 @johar_arrieta @cristinagereda @NarShin95 @tellmemores @BrunoEGM\u2026 https://t.co/pFuQTytszw",
        "@fabalbav Participar en retos random de Instagram para recuperar una idea del paso del tiempo y que existen otros seres humanos. \ud83d\ude2a",
        "Definitely a front page for history. https://t.co/5gZZSaEOd9",
        "@NSiegel_DC \"He's the best there is! (Actually, he's the only one there is.)\" - Ace Ventura: Pet Detective.",
        "@MovistarPeru, aunque sea dejame a mi transferir los megas. Todo el dia el app MiMovistar no ha funcionado. https://t.co/zTsEXkfBCg",
        "Compa\u00f1\u00edas de EEUU estan dando datos gratuitos para hacer mas llevadero el aislamiento social \u00bfes posible hacer algo\u2026 https://t.co/HFVgRqTYKe",
        "@nni5aka And that's it. Once you have your results in a matrix format, it's easier to export it to formats like .xl\u2026 https://t.co/rS7lsuEzo8",
        "@nni5aka For completeness of the example, let's do the same for \"y\" and \"z\", and join the resulting matrices:\n\nI se\u2026 https://t.co/BZsEOMJw1V",
        "@nni5aka You can also use that functions inside loops to repeat the process. Put proper names to columns and rows,\u2026 https://t.co/DgMmXnEpq1",
        "@nni5aka For a full view of what is stored after any estimation type \"return list\" or \"ereturn list\" after running\u2026 https://t.co/dEC8JaHI9S",
        "@nni5aka I have variables x, y, and z for 10,000 individuals (id) in 5 periods (t).\n\nTo get the idea of what I am s\u2026 https://t.co/c5Iw1ZJkaj",
        "@nni5aka I'm not a finance guy, so I'm not sure there are more straightforward ways to get it. But I think using th\u2026 https://t.co/vE9bINbzVO",
        "@Christine_Cai27 I'd be really happy to receive such a gift. \ud83d\ude05\ud83e\udd89",
        "@manuelbarron_ presented a fantastic paper in the Energy and Environment Panel in #PacDev2020. Experiments and beha\u2026 https://t.co/DW16Ub32fo",
        "Join the following webinars here: https://t.co/KexohFkyU3",
        "#PacDev2020 is definitely giving me some happiness in the middle of many ruined plans. @gabriel_zucman's Keynote Se\u2026 https://t.co/TPA9mEI4X8",
        "@WatchPolyphonic https://t.co/DcQSvHqpPG",
        "@ElMonoEstresado Eso hasta cierto punto lo entiendo. Pero se discriminan hasta entre ellos. He visto convocatorias\u2026 https://t.co/vStqqwSomx",
        "@Kev_HuRtIz Si, es cierto. Estoy sesgado por mi experiencia en ciencias sociales. Que bueno saber que no es tanto as\u00ed en otras \u00e1reas.",
        "A muchos nos dijeron: \"\u00bfQu\u00e9 haces aqu\u00ed si la convocatoria es para la PUCP/UP?\". La argolla es mediocridad total. Co\u2026 https://t.co/Igf5aIRLgk",
        "@GailiusP Haha. You are exaggerating a little bit.",
        "@fabalbav Copy and paste share the podium of the best computer functionalities only with 'run code'.",
        "Just discovered I am faster writing math in LaTeX than with proper hand writing. I don't know how to feel about it.",
        "@WatchPolyphonic Led Zeppelin's unnamed album, GnR's Appetite for Destruction, or Lorde's Melodrama.",
        "@economeager Which course are you teaching? What are you covering?",
        "\"Esa parece ser la \u00faltima referencia al significado de la vida. La vida se concibe y va en un instante. Como esta o\u2026 https://t.co/vTEGRGQ2Y9",
        "\"Quiz\u00e1s nunca entendamos a cabalidad esta obra\" - dicen los analistas m\u00e1s acad\u00e9micos. La ma\u00f1ana siguiente a su crea\u2026 https://t.co/9SfSy6iOcI",
        "Te\u00f3ricos de la conspiraci\u00f3n se\u00f1alan que la obra es ocultista: \"Apenas empieza a regir Piscis y produce una obra que\u2026 https://t.co/L9RsXifpPk",
        "\"La b\u00fasqueda de inteligencia y sabidur\u00eda es m\u00e1s subjetiva y superficial que la b\u00fasqueda de belleza. Las personas ll\u2026 https://t.co/VSrTwDijD8",
        "El movimiento esteticista, inspirado por Oscar Wilde, dice que todos estos an\u00e1lisis son superfluos: \"No se le debe\u2026 https://t.co/KYvB22EOXd",
        "La comunidad art\u00edstica-f\u00edsica-pol\u00edtica resalta una cr\u00edtica pol\u00edtica a la imposibilidad de procesos productivos indu\u2026 https://t.co/EFwkwWwjb1",
        "\"Pero la pizarra est\u00e1 vac\u00eda, al igual que la caja.\" Manifiestan los seguidores de Camus. Se\u00f1alando que las siglas d\u2026 https://t.co/u5gMHu395l",
        "\"No\" - dice una corriente igual de minoritaria pero con suficiente poder pol\u00edtico como para ser m\u00e1s escuchados. Es\u2026 https://t.co/CxAYI6Mbks",
        "Una corriente minoritaria percibe influencia filos\u00f3fica Popperiana. La demarcaci\u00f3n de (pseudo) ciencia y (hamp)arte\u2026 https://t.co/7F6e6f4eOq",
        "Algunos cr\u00edticos perciben la influencia de Aldous Huxley: La producci\u00f3n y  distribuci\u00f3n en un modelo fordista est\u00e1\u2026 https://t.co/8o8fXwU7DN",
        "El hecho de que el nombre del autor figure en la caja, escrito por otra persona con anterioridad antes de enviar el\u2026 https://t.co/yirs0RtAAp",
        "La ubicaci\u00f3n de la caja grande sobre una papelera claramente m\u00e1s peque\u00f1a es interpretada por algunos especialistas\u2026 https://t.co/wpaJBXX0HK",
        "Interpretaciones ensayadas por la cr\u00edtica especializada:\n'La imposibilidad industrial del retorno en un universo en\u2026 https://t.co/NiAGJBJKhE",
        "Outline del proceso creativo:\n- Consulta innecesaria al smartphone. \n- Notificaci\u00f3n de YouTube sobre video de\u2026 https://t.co/le8Bkcy81P"
    ]
}