{
    "screen name": "tiby91",
    "no. of tweets": 169,
    "tweets": [
        "@tsraqueel_ Owsss sos una bella \ud83e\udd70\n\nYa quiero probar las tuyas \ud83d\udc95",
        "@parampan_ Ish jajajajajaa si pues \ud83e\udd2d",
        "@nahomy_valdes \u00d1a\u00f1 \ud83e\udd70",
        "@jun__iq Owssss, sentimento mutuo \ud83e\udd70",
        "@ipanemaab Ay\u00f1, si te la paso \ud83e\udd70",
        "@PurpuraNiebla Ya las pedidas lok \ud83e\udd70",
        "@Strigidaecorvus No, kiche y pizza \ud83e\udd70",
        "Ustedes no se enamoran de mi porque no me han visto cocinar \ud83d\ude0f\n\nO porque no me han visto. \ud83d\ude02 https://t.co/HCm0rfggy0",
        "@PurpuraNiebla Eso o tenerme a la par, para reinos de cualquier mulada \ud83d\ude25\ud83d\ude02",
        "@PersonaNunca Whahahahahahaha \n\nGobi\u00e9rnese :(",
        "@EdwinAMJ Lo quiero escuchar de la voz de la @PurpuraNiebla  para llorar \ud83d\ude25",
        "\u00bfComo de que xela ya tiene una App para convertir tuits a poemas? \n#impactade",
        "Hoy particularmente es un d\u00eda bonito en CDMX. \n\nHizo fr\u00edo en todo el d\u00eda.",
        "@EdwinAMJ *gritos de perra loca*",
        "Mi crush cambio su foto de perfil de ac\u00e1. \n\n\u00bfComo le doy Me encanta?",
        "Recordamos al Genocida R\u00edos Mont, lo recordamos esposado, con las manos manchas de sangre, frente a la justicia, fi\u2026 https://t.co/X0p0XBXf2H",
        "Recordemos tambi\u00e9n a las madres que en la plaza de la constituci\u00f3n siguen llorando a sus muertas, y exigen justicia\u2026 https://t.co/zAn8mgn5SD",
        "@sikuaa Obvio los voluntarios de calnali estamos invitadxs no? \ud83d\udc40\n\nPd: yo soy bueno cocinando \ud83e\udd2d",
        "Vale, mi asesora de tesis me puso a leer unos libros que me est\u00e1n volando la cabeza. \n\nCada vez odio m\u00e1s las constr\u2026 https://t.co/bmNGOlbYf7",
        "Hoy tengo la piel chinita, los ojos llorosos y el recuerdo de mi abuelita abraz\u00e1ndome. \n\n\u00bfCuando me fui de casa? \n-No me di cuenta.",
        "@PurpuraNiebla Te amo y te extra\u00f1o,",
        "Quisiera ser poeta para escribirle poemas a mis abuelas hasta el fin de mis d\u00edas.",
        "Trabajar en la memoria hist\u00f3rica hasta tenerla clara y conocer al enemigo y a sus aliados.\n\n\u00a1Si Hubo Genocidio!",
        "\u00a1En Guatemala si hubo GENOCIDIO!\n\nNo lo puedo decir m\u00e1s claro pero m\u00e1s alto si.",
        "@overpowrdbyfunk @MIT \ud83d\ude2d",
        "Para sentir que es s\u00e1bado :) https://t.co/O9ffMX4nHz",
        "Yo mor\u00eda de ganas por conocer el @MIT \n\nUn sue\u00f1o que tambi\u00e9n se llev\u00f3 la pandemia :(",
        "@orindejaguar @cactupussy Como as\u00ed ust\u00e9 onvre con vasectom\u00eda, no le entend\u00ed :( jajajaja",
        "@cactupussy Ay no, jajajajajajajjaa burra diunavez \n\nYa Te quiero vers y viajars \ud83d\udc95. Besis",
        "@cactupussy Wjajajajaa cuando te pregunte por tu apellido verdadero. \n\nYo cuando respondiste: https://t.co/NTjSDgjCGy",
        "Que feos tiempos, pero  al menos tambi\u00e9n es tiempo de mangos \ud83d\udc95",
        "@EdwinAMJ Si, y deje de hacerse la lok :) \n\nBuen d\u00eda",
        "@PurpuraNiebla No se lo corte lok, me sirve \ud83d\udc40\n\nBuen d\u00eda :)",
        "\u00bfEn que momento cambie el sonido de las ambulancias, sirenas, aviones por grillos, el viento golpeando los \u00e1rboles\u2026 https://t.co/ua1tbPZbHw",
        "\u00a1Ay no los huecos! \n\nMi frase favorita de cuando les leo \ud83d\udc40",
        "@xsmxn Ay\u00f1s",
        "Las locas de la @ODELCA1  presentaron su fanzine hoy \ud83d\udd25\n\nAc\u00e1 una peque\u00f1a muestra \nY el link. \nhttps://t.co/EbGrIUfRjZ https://t.co/PeEnoBP10b",
        "@NanciSinto Asi te imagino Jajajajaja \ud83e\udd70",
        "Hablemos tambi\u00e9n de ese cumplimiento de cuotas de personas ind\u00edgenas en espacios pol\u00edticos/visibles, \u00fanicamente par\u2026 https://t.co/lAsgo3GpMB",
        "@EdwinAMJ @balamchis No veo grindr ah\u00ed \ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40",
        "@Quebrachosol \u00a1Aguaaaaaaaaaaaaassss!\n\nQue ese racismo silencioso ni en sarcasmo :)",
        "@Quebrachosol Si lo hubieras hecho, hubieras sexualizado y exotizado el cuerpo tuyo y de otras muchas m\u00e1s mujeres i\u2026 https://t.co/DDZbgzmW8G",
        "@overpowrdbyfunk @FaustinaBaeez @latinamericanah @DanielareaRea @marcelaturati S\u00faper si, las 1 y mil formas de segu\u2026 https://t.co/qAdyN3TUaJ",
        "@Quebrachosol \ud83e\udd70 a muchxs yo creo jajjaja",
        "@Strigidaecorvus Si pues, para despu\u00e9s ir a San Pedro la Laguna tambi\u00e9n \ud83d\udc40 a lo mejor me pasas tus contactos jajajja",
        "@LLSilvestre Jajajajajjaja \ud83e\udd2d",
        "@ixzapil Jajajajaja \ud83e\udd2d",
        "@Strigidaecorvus El test es para gente que no s conoce \ud83d\udc85\ud83c\udffe jajaja mentira",
        "@EdwinAMJ Jajajajaja \u201cconvirtiendo\u201d dice ust\u00e9 jajajajajajaa",
        "@meowing_atyou Ya es hora de que todxs esos racistas prueben mi \u201cPay\u201d \ud83e\udd70",
        "@NanciSinto Lisaaaa, en pol\u00edtica pero m\u00e1s alegre jajaja",
        "La Persona/La Personalidad https://t.co/yE1E3ZcDUo",
        "@NanciSinto Ay no, eso si es mentiras Jajajaja",
        "@jkoyocku Que es makun?",
        "@ItzelyTqm Ayyy \ud83e\udd70 identificado Jajajaja",
        "@PersonaNunca Jajajajajaj :(",
        "@_WorldMad Jajajajaja \ud83d\udc40",
        "Mi crush me invito a hacer una videollamada para hablar de Ecolog\u00eda y tomarnos una cerveza. \n\nObvio ya estoy listo\u2026 https://t.co/9i5kboPZNU",
        "Ya canc\u00e9lenlos por favor \ud83d\udc95 am\u00e9n.",
        "-Los geis blancos cuando ven a una pareja de un rubio y un moreno, de Un m\u00fasculos con alguien llenito. https://t.co/vijRH9st8G",
        "@PersonaNunca Jajajajajajajajajaja no puedo \ud83d\ude02",
        "@FaustinaBaeez Una amiga me dice, disfrutemos de la caricia de los cuerpos con responsabilidad :)",
        "La critica al amor rom\u00e1ntico no implica el abandono de la ternura.\n\nLo le\u00ed por ah\u00ed :)",
        "@diegoarmira Tengo clases en l\u00ednea :) , ojal\u00e1 pronto seamos tan fluidxs como nuestras abuelas ;)",
        "@spicymood El resultado de la construcci\u00f3n de un estado naci\u00f3n, pero a\u00fan no es tarde :)",
        "Yo si creo que en los Pueblos originarios/rurales, los animales dom\u00e9sticos y que producen alimentos forman parte d\u2026 https://t.co/KHAvr4I8Vs",
        "@kmnxa Amen gracias dios por tantas bendiciones.",
        "@Space3ny3l @EdwinAMJ Payasas Jajajajaja \n\nMi ca\u00edda me est\u00e1n dando :(",
        "@kmnxa Amen \ud83e\udd70\n\n- Edizon se siente bendecido.",
        "@overpowrdbyfunk Justo a la que menciono arriba, la que folkloriza, rom\u00e1ntiza la pobreza, e invade espacios y cotid\u2026 https://t.co/CaegoR6dU8",
        "@EdwinAMJ @ale_jjor Ay me recuerda jaajja",
        "A mi siempre me hace ruido la \u201cfoto documental\u201d, me parece violenta la forma de invadir la privacidad, y de c\u00f3mo a\u2026 https://t.co/Kte7VBKOhQ",
        "@huesosdevidrio Quieroooooo \ud83d\ude02",
        "A ustedes no les gusta el talento de la gente, les gusta que la gente sea blanca delgada y rubia. \n\n\u00a1Que feos modos de veras!",
        "O sea siempre quise vivir en M\u00e9xico pero no durante una pandemia :(",
        "@sikuaa Que la vida nos de m\u00e1s tiempo para seguir tejiendo resistencia. Abracitos \ud83e\udd70",
        "Para mi aprender a hablar Kaqchikel es una muestra de amor para mis abuelas, me niego a que el viento y el tiempo s\u2026 https://t.co/URQdUwR6kI",
        "Recordar los campos en Mayo llenos de Kotz\u2019ij Te\u2019ej, tambi\u00e9n es recordar a mi abuelita y d cuando la acompa\u00f1aba al\u2026 https://t.co/IKMRpYsFE4",
        "@camilelelele Ay\u00f1s  ahora m\u00e1ndamelo a mi \ud83d\ude0a\ud83d\ude33",
        "Si atacan a @SaraCurruchich o a otrxs l\u00edderes Ind\u00edgenas, tambi\u00e9n nos atacan a muchxs de nosotrxs, pues ellxs ayudan\u2026 https://t.co/7a31cETosC",
        "@energivoro Anotaoo jajajaj",
        "@overpowrdbyfunk Jajajajajajajajajaja \n\nAy amiga \ud83e\udd2d",
        "@eseohefeia @liberalucha As\u00ed es :)",
        "Desde que empec\u00e9 con el proceso de construir y recoger los pedazos de mi identidad, supe que jam\u00e1s volver\u00eda a nombr\u2026 https://t.co/4VNdLEv8UD",
        "Vivo con el constante miedo de que a\u00fan teniendo la c\u00e1mara bloqueada en las reuniones virtuales, se vea mi cara y lo que est\u00e9 haciendo... \ud83e\udd2d\ud83d\udc40",
        "*kaqchikel",
        "Hoy nombro a la abuela Kaqchiquel Tomasa Quino, abuela comadrona que acompa\u00f1\u00f3 a mi madre y cort\u00f3 mi  mu\u2019xu\u2019x, hoy l\u2026 https://t.co/PwZlLyAkjU",
        "Reivindiquemos hoy el trabajo de las abuelas comadronas, nombrando y recordado a cada una de ellas como sabias muje\u2026 https://t.co/wbq3NGJ3hg",
        "@EdwinAMJ @TropiParranBoy @balamchis @cesarrxm @PurpuraNiebla Whahahahhahaa amo",
        "@TropiParranBoy @EdwinAMJ @balamchis @cesarrxm @PurpuraNiebla Org\u00edacundo \ud83e\udd70",
        "@EdwinAMJ JAjajajajajaja, que bueno que se la cacho :$",
        "@cesarrxm @EdwinAMJ  @balamchis  @PurpuraNiebla   @TropiParranBoy  un su poco de verg\u00fcenza deber\u00edan de tener wecos.",
        "El racismo inverso es como la democracia en Guatemala. \n\n\u00a1No existe!",
        "@overpowrdbyfunk @FaustinaBaeez Creo que yo si \ud83e\udd2d",
        "@PurpuraNiebla Keeping me hot, like July 4ever \ud83d\udd25 https://t.co/EbjwioVQUB",
        "@jkoyocku Ay si, me encantar\u00eda :) \n\nIgual cuando querr\u00e1s ir a iximulew sos bienvenido, creo que ser\u00eda genial que co\u2026 https://t.co/Mdo2ZW1qEW",
        "@jkoyocku Jajajaja, a mi siempre me pasa, pero con el tiempo unx se vuelve fuerte :) Jajajajaja",
        "@jkoyocku JAjajajajajaja esa fue una indirecta para mi verda? Jajajaja",
        "Padre m\u00edo \ud83d\ude2d\n\nCada vez les extra\u00f1o m\u00e1s :( https://t.co/dLMtYpvkrF",
        "A\u00fan no se cu\u00e1l sea mi misi\u00f3n en este mundo, pero estoy seguro que no es \u201ceducar\u201d uno x uno a los blancos/ladinos, e\u2026 https://t.co/pqaALCZC4r",
        "Pasen a leer lo que escribieron las locas de la @ODELCA1 \n\n\u00a1Organizaci\u00f3n de Locas Centroamericanas y del Caribe! https://t.co/6WChQNa5aE",
        "@orindejaguar @ItzelyTqm @ArizaFarid M\u00e1s que todo, que weno que no te hizo caso digo yo \ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40",
        "@danielbustagram Muero jajajajajajajajaja",
        "@literaluis_ @Felipe298  Wjajajajajajaja",
        "@ArizaFarid @ItzelyTqm  wjajajajajajjajajajajajajajajajajajajjajJajajaa",
        "@soucidesua Algo tuvimos que hacer muy bien, para sentirnos queridxs unx del otrx. \n\nAm\u00e9n se\u00f1or gracias por tantas bendiciones \ud83d\udc95",
        "@gentlethekid85 Soy de Semetabaj :)",
        "#PoemaDeCuarentena",
        "Eres tortilla hecha por mi abuelita, o por qu\u00e9 te extra\u00f1o mucho? https://t.co/gQ1ozPpo00",
        "@MonicaCorado__ Que rico, hueles a tamal :)",
        "Quiero escribir todas las historias de miedo que mi abuela me contaba junto al comal. \ud83d\udc95",
        "@parampan_ Yo me tomo los halagos que no son m\u00edos, que dijo usted ejajajjajaa, de lo contrario nadie me dice que soy especial Jajajaja",
        "@parampan_ O halagos, Jajajaja depues me doy cuenta que es pata otros ombres :( hahaha",
        "@overpowrdbyfunk Mucho amix, ya hablaremos :$ Tkm",
        "@overpowrdbyfunk El m\u00edo est\u00e1 ac\u00e1 en tw, y tuitea bien bonito \ud83d\ude25",
        "@JorglMelo Descasar\u00edamos y nos reivindicar\u00edamos sin procesos violentos.",
        "Ojala la construcci\u00f3n fuerte de nuestras identidades partiera del amor y la ternura, y de honrar la resistencia de\u2026 https://t.co/tXsk5LVuMi",
        "Por un mundo con m\u00e1s defensores de derechos humanos, del territorio y la vida, activistas ambientales, colectivas a\u2026 https://t.co/QBTQj8mJsB",
        "@SaraCurruchich Tu fuerza, mi fuerza, nuestra fuerza para vos, \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
        "Y qu\u00e9 nos sigan llamando resentidos sociales, y que nos vuelvan a llamar resentidos sociales, por callarles la boca\u2026 https://t.co/ETApNodEHT",
        "@marioenri @XinicoSandra @SaraCurruchich @TityElDucke @AztecaGuate @CODISRA_GT @PrensaComunitar @crfger Si, si si, a la chingada :)",
        "No fue solo @SaraCurruchich, fuimos todxs lxs que estamos casadxs del racismo. \n\n#AlertaRacista  Sandy Mendez,\u2026 https://t.co/VN9Ob39WCe",
        "Y los est\u00e1ndares de belleza est\u00e1n basados en la blancura. Buena Noche :)",
        "La gente no es guapa, solo es blanca.",
        "Es la despedida de mi Romie vegana, y voy a cocinarle unos paches veganos (tamales). \n\nPerd\u00f3n awelita jejejejeje",
        "@_esierra_ Jajajajajajajajaja cuando se sus patas se te pegan a la piel   \ud83d\ude2d",
        "@jun__iq Siempre bb, siempre todo va a estar bien :)",
        "Cosas bonitas y mi ventana \ud83d\udc95\n\nCuando termine la cuarentena le tendr\u00e9 un poemario a mi ventana y al ruido all afuera. https://t.co/91C6vvcXNY",
        "Eliminemos el amor rom\u00e1ntico burgu\u00e9s heteronormado e implementado el disfrute del cuerpo y el afecto.",
        "Amarnos a nosotrxs mismos y a nuestras circunstancias.",
        "@gaboquiroa_ Saluuu :) https://t.co/6epYEU2MPh",
        "El miedo jam\u00e1s detuvo la resistencia de nuestrxs abuelxs, es nuestro deber no seguir calladxs y seguir en m resiste\u2026 https://t.co/OHurNo2n4h",
        "@parampan_ Que ascoooooo \ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22, cada vez los blancos me dan m\u00e1s asquitoooo, no pro nada fue novia del  mono del espacio @stmuze",
        "@Mauriprado93 Ayyy, quiero aprender palabras complejas como vos Jajajajaja",
        "@memerodas @PurpuraNiebla Jajajajajajajajjaa",
        "Ay, esto siempre en San Marcos y San Pedro la Laguna, suben monta\u00f1as y se echan humo\ud83d\ude02\n\nPero cada quien la verdad \ud83e\udd2d\ud83d\udc40 https://t.co/01EmWalbT2",
        "@PersonaNunca Ihggggh \ud83e\udd22",
        "La esperanza del pueblo, est\u00e1 en la solidaridad de los pueblos, no en la burgues\u00eda que lo gobierna. https://t.co/LuidvybVfo",
        "Ya es hora d q los \u201cblancos, mestizos y Ladinos\u201d se hagan cargo de su racismo, nosotrxs no estamos para explicarles\u2026 https://t.co/yezEDRN81n",
        "@maferdamur Gracias Por tus palabras y empat\u00eda Mario, es lo que muchos necesitamos, \u201cempat\u00eda\u201d. Abrazos.",
        "@cecyhernandezg7 Queres hermosas palabras.",
        "@Sandia_Mendez https://t.co/yWkA3ef1xs",
        "@Sandia_Mendez https://t.co/z1RQopdtu5",
        "@TityElDucke @Sandia_Mendez RACISTAS https://t.co/4hwlzpM4Ts",
        "@EdwinAMJ Le abrazo fuerte a la distancia mi amor, le quiero mucho \ud83d\udc9c",
        "@alexsincal Abrazos Compa \ud83d\udc93",
        "@orindejaguar Hoy lo necesito, ojal\u00e1 estuvieras aqu\u00ed \ud83d\udc95, te amo mucho.",
        "@parampan_ Yo se lo llevo belle \ud83d\udc95",
        "Hoy entre algunas l\u00e1grimas y prendiendo una vela, me di cuenta que necesito conciliar con mi identidad, esa misma que un d\u00eda negu\u00e9.",
        "@parampan_ Ay vos, esos pisos eran hermosos...",
        "@cyborgoxidado Besis belle \ud83e\udd70",
        "@EdwinAMJ @PurpuraNiebla @PurpuraNiebla  ayyy loca, \ud83d\udc9cSii quiero unas hijas poetisas. \n\n@EdwinAMJ  si amix bb, se pu\u2026 https://t.co/oqMZDra7SS",
        "@EdwinAMJ @PurpuraNiebla Ay si locaaa @PurpuraNiebla  quiero unas hijas poetisas. \ud83d\udc9c\n\nSi amix, @EdwinAMJ  pero usted\u2026 https://t.co/Crz38Q21Ai",
        "@_soydelviento \u00d1a\u00f1 \ud83e\udd70",
        "Ya s\u00e9 que en Guate no es el D\u00eda del ni\u00f1o, pero en M\u00e9xico si y .... a donde fueres haz lo que vieres. \n\nPd: extra\u00f1o\u2026 https://t.co/h0mAlOno6D",
        "No hay sensaci\u00f3n m\u00e1s placentera que abrir el horno y ver qu\u00e9 el pastel si est\u00e1 esponjando \ud83e\udd2d",
        "@camilelelele WAJAJAJAAJJAJAA MUEROOOO",
        "Ni estar tan lejos de mi familia m\u00e9 pone tan depre como ver las acciones que toma el @CongresoGuate",
        "Por a\u00f1os hemos sido despojados de nuestros territorios, llegan con sus ideas que generan \u201cDesarrollo\u201d y nos folklor\u2026 https://t.co/zRHji4ZlbS",
        "\u00a1No al Mal llamado tren Maya!",
        "@Sandia_Mendez https://t.co/a5r2ZGePn5",
        "Que lo que est\u00e1n denunciando y el coraje, no les haga caer en la Gordofob\u00eda, est\u00e1 bien visibilizar las cosas, pero\u2026 https://t.co/Jjc7KATSke",
        "@kmnxa Ya, no se si se la cancelaron por todas las denuncias que hubieron, o ella dio de baja su cuenta, pero igual ya no existe en IG HAHAH",
        "Ya cancelen a los geis blancos tambi\u00e9n por favor...",
        "Una persona racista, sin redes sociales, es una  multiplicadora de racismos menos.",
        "@jun__iq Ya no hay terrenos :(",
        "Mis Amigxs de la maestr\u00eda, a\u00fan se siguen burlando de m\u00ed de cuando dije: \u201cvamos a refaccionar\u201d porque tengo mucha ha\u2026 https://t.co/2eNOrwdcCq",
        "@Sandia_Mendez @YouTube RACISTA",
        "@Sandia_Mendez  te condeno a vos y a tu racismo, ese que por a\u00f1o nos ha tenido sometidos en una posici\u00f3n desigual,\u2026 https://t.co/OvbPA3idYn"
    ]
}