{
    "screen name": "DiogoSin",
    "no. of tweets": 197,
    "tweets": [
        "@spmoura @andreiapaola @Rodrigorfc @claudioedantas https://t.co/zWQFhm1m8c",
        "@spmoura @andreiapaola @Rodrigorfc @claudioedantas \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\n\nhttps://t.co/pwJRTQ6yPb",
        "@Dallasta_Diego @claudioedantas Verdade. Requentado. Coisa do passado vamos esquecer.\n\nhttps://t.co/vUznt7F55j",
        "@Rodrigorfc @spmoura @claudioedantas @andreiapaola\nSim, genocida parece n\u00e3o ser adequado.\nMas cabe no m\u00ednimo um pestilencial.",
        "@Rodrigorfc @spmoura @claudioedantas Nooofffa...\nQue menina inteligente!!!!\nSer\u00e1 que vai ler?\u2026 https://t.co/uYuxMFhnn1",
        "@danimaiacorrea @VEJA @radaronline Quero ver voc\u00ea convencer o promotor federal Kelston Pinheiro Lages. https://t.co/qonFZ9Q5jY",
        "@NinaFicaEmCasa @VEJA @radaronline Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal do Piau\u00ed. https://t.co/6Uud0mG4aE",
        "@Cezarmariano @CanalDoOtario https://t.co/phGdvJesiT",
        "@PortalOitoMeia https://t.co/xf7vk8ftxt",
        "@Schwarza79 Essa intro a\u00ed. TOP!",
        "Suspeito:\n\n \"Talvez no passado tivesse pego o v\u00edrus\"\n\nhttps://t.co/vqit4XdlR4\n\n\"resultados levariam a impeachment\"\u2026 https://t.co/ZLuTOnZlut",
        "@rodrigo_rangel @RevistaCrusoe Se n\u00e3o surgir provas:\n\nQue os exames s\u00e3o falsos ou que ele apresentou os de outra pe\u2026 https://t.co/NTdSOOdSx5",
        "@CanalDoOtario Nossa que m\u00f3rbido....\n\nEu ri \ud83d\ude05",
        "@learaujo25 @CNNBrasil Jair mente demais!\n\nAgora o Impeachment n\u00e3o sair\u00e1 t\u00e3o cedo.\nBolinha sabe que Nero ainda tem\u2026 https://t.co/sdp8qTnNu8",
        "@Wellington1961 @IvanaChristin10 @g1 Sabe que quem disse que deu negativo foi AGU e n\u00e3o o ministro, n\u00e9?\nQue ele fez\u2026 https://t.co/LSAYvR7llU",
        "@TicianoOSMelo @Robertacsm3 @CNNBrasil Sabe que quem disse que deu negativo foi AGU e n\u00e3o o ministro, n\u00e9?\nQue ele f\u2026 https://t.co/3APTl8wqSd",
        "@romneygalo @Igortep @CNNBrasil @MBLivre @GloboNews Bolsonaro fez 3 (tr\u00eas) exames.\n\nQuem disse que deu negativo foi\u2026 https://t.co/vRWnR5FJ7i",
        "@ThaisFeernanda @juliahaber @CNNBrasil Ele fez 3 (tr\u00eas) exames.\nTem que saber quais ele entregou.\nO exame da Fiocru\u2026 https://t.co/5G74VzLl54",
        "@reisHudgenSs @jos_yan @Matteo08920616 @CNNBrasil @jos_yan \nSabe que quem disse que deu negativo foi AGU e n\u00e3o o mi\u2026 https://t.co/0Qad1a80W1",
        "@carloset64 @Igortep @CNNBrasil Claro que se deu mal.\nNa grava\u00e7\u00e3o ele fala da \"seguran\u00e7a particular\" dos filhinhos\u2026 https://t.co/KFDR0sDW9c",
        "@learaujo25 @CNNBrasil Sabe que quem disse que deu negativo foi a AGU e n\u00e3o o ministro, n\u00e9? \nE que ele fez 3 exames\u2026 https://t.co/MDqQUGwTEJ",
        "@Igortep @CNNBrasil Prestou aten\u00e7\u00e3o quando leu?\nQuem declarou que os exames deram negativo foi AGU. O gabinete do M\u2026 https://t.co/KNWX8Wi1s6",
        "@Romulolobo_adv @CNNBrasil @Vernica42902385 @EstadaoPolitica Sabe que quem disse que deu negativo foi AGU e n\u00e3o o m\u2026 https://t.co/qkmWyPUwY9",
        "@gazetadopovo Quero ver a cara de c* do gado que disse que o Moro mentiu e que o santo imaculado n\u00e3o fez nada de er\u2026 https://t.co/dF0Gxua8Jz",
        "Quero ver a cara de c* das pessoas que disseram que @SF_Moro mentiu e que @jairbolsonaro \u00e9 um santo imaculado. Libe\u2026 https://t.co/f06s9eeGgy",
        "@bbcbrasil N\u00e3o v\u00e3o confirmar acusa\u00e7\u00f5es para n\u00e3o complicar o presidente.\n\nE como h\u00e1 uma grava\u00e7\u00e3o da dita reuni\u00e3o, n\u00e3\u2026 https://t.co/xYF18OBKR1",
        "N\u00e3o conhe\u00e7o um eleitor do Bolsonaro que esteja arrependido, pelo contr\u00e1rio, j\u00e1 iniciamos a campanha pra 2022. \u00c9 o m\u2026 https://t.co/bRTc26h455",
        "@DboraHosana2 @Metropoles @TeichNelson @jairbolsonaro Nelsin \u00e9 transi\u00e7\u00e3o pro abjeto Terraplanista da Sa\u00fade, Osmar.",
        "@PortalOitoMeia J\u00e1 est\u00e1 pr\u00f3ximo de 50% sem a atualiza\u00e7\u00e3o do boletim epidemiol\u00f3gico de hoje. https://t.co/1bXMjOL0nl",
        "@patyguimaraesh @o_antagonista Termo lockdown parece dar urtic\u00e1ria em negacionista e faz-los terem mais vontade de\u2026 https://t.co/bfWYzlO5Aj",
        "@roverealbanez @Kikirosso @bobdaslabaredas @madeleinelacsko Por isso meu p\u00e9 atras em chamar Bo\u00e7alNero de genocida.\u2026 https://t.co/yqXeR51hEa",
        "@roverealbanez @Kikirosso @bobdaslabaredas @madeleinelacsko Isso de chamar todo mundo de fascista (ou outros pejora\u2026 https://t.co/vVsuWP1y99",
        "@lucaselias20 @g1 Seu exemplo 2/2\n\nSu\u00e9cia \u00e9 de fato o \u00fanico pa\u00eds que n\u00e3o adotou e n\u00e3o adota nenhuma medida de quare\u2026 https://t.co/zfcpURkyQs",
        "@lucaselias20 @g1 Seu exemplos 1/2:\nCoreia N. al\u00e9m de ser um dos pa\u00edses que mais testas, para poder rastrear de per\u2026 https://t.co/JUdoGZRfDk",
        "@lucaselias20 @g1 Diga-me vc onde quarentena \u00f1 foi efetivo\nPlaneta inteiro uso essa estrat\u00e9gia de restri\u00e7\u00e3o de mobi\u2026 https://t.co/AeCNDIayHe",
        "@ginaazevedo1 @o_antagonista Mas o problema s\u00e3o as a\u00e7\u00f5es\nAinda q BR declare Covid uma pandemia antes que OMS, PR mi\u2026 https://t.co/uwrI42nbLZ",
        "@ginaazevedo1 @o_antagonista Se me apegasse a palavrinhas seria assim....\nhttps://t.co/rhHJqP2Qds",
        "@JornalOGlobo E da\u00ed?\nN\u00e3o manda em nada mesmo, STF determinou que os decretos dos Governadores/Prefeitos s\u00e3o os que valem.",
        "@clarionrox N\u00e3o alimente hoje o monstro que hoje diz:\nSe voc\u00ea n\u00e3o se manifestar contra o fascismo, voc\u00ea \u00e9 fascista\u2026 https://t.co/hueAA4BtfI",
        "@PEDROFELIPPE12 @EstadaoPolitica Temos um seguidor de Maduro aqui, sa\u00ed esquerdopata.",
        "@GiovannaManzan4 @EstadaoPolitica Sim, o recado est\u00e1 dado.\n\nVai obedecer e evitar o vexame de ser conduzido coercit\u2026 https://t.co/HDZjFN1XRE",
        "@jeparucker @wiltonluisdeca1 @EstadaoPolitica Pelo jeito voc\u00ea tamb\u00e9m est\u00e1 precisando estudar, @jeparucker.\n\nVamos d\u2026 https://t.co/VmzNYKA7Du",
        "@Jordana75260093 @m0retznar0 @blogdojefferson Mas o que esperar de uma conta feita em ABRIL DE 2020. \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f",
        "@Jordana75260093 @m0retznar0 @blogdojefferson Isso que BobJeffMensaleiro est\u00e1 sugerido foram algumas das medidas to\u2026 https://t.co/o6AAuVNreF",
        "@blogdojefferson Rapaz...\nQuando eu digo para n\u00e3o vir com bolsolulismo me aparece uma dessas.\n\nhttps://t.co/zkZUE7bMNe",
        "@Felippe_Hermes https://t.co/GzfgEj4to8",
        "@Felippe_Hermes A restri\u00e7\u00e3o de acesso seria somente para crimes violentos? Se n\u00e3o, ent\u00e3o eles tamb\u00e9m, n\u00e3o \u00e9?",
        "@ivantheilich @_CorneliaSt @g1 Ele deve estar curado agora\n\nMas 15/03 ele provavelmente estava doente Sendo que fez\u2026 https://t.co/1MacDTZs4J",
        "@lucaselias20 @g1 \"Torcida\" do Covid vai alcan\u00e7ar o pico em final de junho.\n\nJ\u00e1 a galerinha que, podendo ficar em c\u2026 https://t.co/Y2PQu64vCV",
        "@ivantheilich @_CorneliaSt @g1 Bolsonaro reiteradamente fez aglomera\u00e7\u00e3o em Bras\u00edlia e falou que tinha a cura. Hidro\u2026 https://t.co/xG5hvMaw35",
        "@ivantheilich @_CorneliaSt @g1 Trocou de ministro para o novo dizer a mesma coisa que o anterior.\n\nhttps://t.co/gd49WwYJ9O",
        "@ivantheilich @_CorneliaSt @g1 Em 15/03 Bolso fugiu do monitoramento fugiu do monitoramento, foi ao encontro da mul\u2026 https://t.co/l3ODBkpFuR",
        "@ivantheilich @_CorneliaSt @g1 De novo Ivan Illich?\nDiz a\u00ed? Voc\u00ea \u00e9 n\u00e3o austr\u00edaco ou escreveu errado Illich?\n\nBem, n\u2026 https://t.co/UHTBibJcuL",
        "@ivantheilich @Beatriz_Lessa_ @g1 O Mict\u00f3rio n\u00e3o \u00e9 respons\u00e1vel direto por aglomera\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 respons\u00e1vel ind\u2026 https://t.co/WZ5PhFA6X7",
        "@ivantheilich @Beatriz_Lessa_ @g1 Pois \u00e9, n\u00e3o foi o Bolsonaro que fugiu do monitoramento dia 15/03, foi ao encontro\u2026 https://t.co/hRaft1viPU",
        "@muniz_andrezza @g1 E da\u00ed? E da\u00ed que vai morrer voc\u00ea ou as pessoas que convivem com voc\u00ea? \u00c9 a vida.\n_\nEssa \u00e9 a l\u00f3gi\u2026 https://t.co/28ViA478pi",
        "@ginaazevedo1 @o_antagonista \u00d1 venha c bolsolulismo\n\nO imaculado q vc admira, repete condutas do 9 dedos, mas inovo\u2026 https://t.co/JuvKYV7MMA",
        "@Galovox13 @cadudassie @Terra Ser\u00e1 que Bolinha segura a bronca de ser presidente?\n\nBolso j\u00e1 mostrou v\u00e1rias vezes qu\u2026 https://t.co/ZzAqGycQeF",
        "@Galovox13 @cadudassie @Terra Vice. Mour\u00e3o. Vac\u00e2ncia de ambos vai na ordem sucess\u00f3ria: Maia, Alcolumbre, Toffoli. https://t.co/tTrDarhDE4",
        "@cadudassie @Galovox13 @Terra Pesquisei novamente.\n\nTem raz\u00e3o.\n\nTeria que ser contra os dois, com vac\u00e2ncia da presi\u2026 https://t.co/nbDHFof0Md",
        "@leonmoreira0311 @g1 Sim, ficou.\n\nDeviam ter ensaido mais, feito mais de um take e retirado da vers\u00e3o final: O agra\u2026 https://t.co/3WNOIE4PTT",
        "@FabioOstermann Declara\u00e7\u00e3o do ex-ministro @lhmandetta em coletiva, data 20 de mar\u00e7o de 2020. https://t.co/fpwF2WlP9u",
        "@Galovox13 @Terra Quest\u00e3o \u00e9 que ele n\u00e3o completou 2 anos de mandato.\n\nFazendo o Impeachment agora o Mour\u00e3o vai junt\u2026 https://t.co/nyobwzQCpO",
        "@Terra Ser\u00e1 que ele consegue esse feito in\u00e9dito?\nVotar num Impeachment e sofrer um.",
        "@leonmoreira0311 @g1 Foi obrigada.\nEla diz que PC estava l\u00e1 para... Sei l\u00e1, s\u00f3 sei que ela disse que estava l\u00e1. Vai\u2026 https://t.co/XdgdDoi8OK",
        "@g1 Ain! Pessoal. Pesso desculpas, mas vou ter que responder um processo criminal a\u00ed. T\u00f4 tiste.",
        "@ginaazevedo1 @IsentaoExtremo @o_antagonista Isso \u00e9 a outra faceta do bolsolulismo:\n\nAin! Mas os petista&lt;&gt;bolsonari\u2026 https://t.co/yoMRwL0IGa",
        "@elpais_brasil Coletiva do Minist\u00e9rio da Sa\u00fada em 20 de mar\u00e7o de 2020. https://t.co/cNV1du07mS",
        "@JoubertLJN @folha N\u00e3o adianta se enganar! Ele vai preso assim que perder o foro privilegiado! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "@badb0rn @Israelrpereira @g1 \"Vidas perdidas? E da\u00ed?\"\n\nEsse \u00e9 o exemplo do Micto, n\u00e3o se importa nem com a vida do\u2026 https://t.co/hNATVwpTFx",
        "@hgmatheuscrf @g1 Que o desprezo pela vida jamais seja esquecido. https://t.co/bgCnDNPhqp",
        "@toninhoebling @FMouraBrasil Antagonista como sempre com suas not\u00edcias totalmente irrelevantes.\n\nArt. 267 - Causar\u2026 https://t.co/5ho8CCjQVq",
        "@val_angra @FMouraBrasil \ud83d\ude02\ud83e\udd23\nQuero ver esse desd\u00e9m dia 15 quando o Congresso pressionar o Micto a entregar os exames\u2026 https://t.co/hyPGmKr1Ul",
        "@claudioedantas PP vai \"administrar\" muito bem o dinheiro do resignado e diligente pagador de impostos.\n\nhttps://t.co/ZDwDD520H0",
        "@ItaloMelo_01 @LennoLeal @firmino_filho Dos \u00faltimos 19 anos W. Dias foi governador por 12.\nNos \u00faltimos 23 anos Firm\u2026 https://t.co/1iZolLnLPa",
        "@LennoLeal @ItaloMelo_01 @firmino_filho Ademais n\u00e3o h\u00e1 como discordar.\nN\u00e3o discutir objetivamente sobre os condicio\u2026 https://t.co/n2muujyqbH",
        "@LennoLeal @ItaloMelo_01 @firmino_filho Obs2/2\nEssa \u00e9 a primeira vez que o governo do PI faz suposi\u00e7\u00e3o sobre colaps\u2026 https://t.co/V5dNA32yXT",
        "@LennoLeal @ItaloMelo_01 @firmino_filho Obs1/2\n\nBrasil \u00e9 continental, a infec\u00e7\u00e3o n\u00e3o se propaga de maneira homog\u00eane\u2026 https://t.co/388XBbuke2",
        "@LennoLeal @ItaloMelo_01 @firmino_filho Agora dizer que o pico \u00e9 seguidamente adiado n\u00e3o procede.\nEx-ministro, aind\u2026 https://t.co/Dz27trikmF",
        "@LennoLeal @ItaloMelo_01 @firmino_filho No pa\u00eds da corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 ingenuidade duvidar de irregularidades na gest\u00e3o da\u2026 https://t.co/PX6tufi7vV",
        "@parnaiba_fatos @GovernodoPi Testa menos que o CE e mais que PE, MA, BA.\n\nCE 298,71\n\nPI 221,31\nPE 163,32\nMA 131,70\u2026 https://t.co/Sin83gWYb9",
        "@AlexMar40219249 @GovernodoPi A subnotifica\u00e7\u00e3o \u00e9 geral.\nPrefeito divulgou estudo que indica estimativa de 12mil cao\u2026 https://t.co/SACZ2kPuxO",
        "@Heros_Falcao @GovernodoPi Testa menos que o CE e mais que PE, MA, BA.\n\nCE 298,71\n\nPI 221,31\nPE 163,32\nMA 131,70\nBA\u2026 https://t.co/lGO309z3Cd",
        "@opa_meu_mell @GovernodoPi Vizinhos tamb\u00e9m testam pouco, subnotifica\u00e7\u00e3o \u00e9 geral.\n\nCE 298,71 testes por mil habitant\u2026 https://t.co/TSwkXyxr8g",
        "@edumachadu @GovernodoPi Tamb\u00e9m h\u00e1 subnotifica\u00e7\u00e3o no vizinhos.\n\nDados mais confi\u00e1vel \u00e9:\n\n1\u00ba - Disponibilidade de le\u2026 https://t.co/jow8Tiv90L",
        "@RamalhoSabino @LivrePensadora @TheInterceptBr @NayaraFelizardo Sim, j\u00e1 teve. Em mar\u00e7o. Por isso que diz que \u00e9 grip\u2026 https://t.co/wzdNUVwzfY",
        "@garotacinefila @ajurisputencia @agentedomossad @talitafernandes Mo\u00e7a, voc\u00ea n\u00e3o vai conseguir nada chegando de voad\u2026 https://t.co/hCVjm0sLrH",
        "@garotacinefila @ajurisputencia @agentedomossad @talitafernandes Parab\u00e9ns!\nSeu argumento \"S\u00e3o burros demais\" acabou\u2026 https://t.co/IM7fxZxVEs",
        "@agentedomossad @garotacinefila @talitafernandes Tamb\u00e9m acho imposs\u00edvel, mas vontade n\u00e3o falta.",
        "@Schwarza79 Crime de responsabilidade \u00e9 o de menos.\nEle tem \u00e9 que responder penalmente por dissemina\u00e7\u00e3o de epidemia\u2026 https://t.co/qdoP3KNyPI",
        "@LivrePensadora @TheInterceptBr @NayaraFelizardo 15/03 estava doente e foi ao encontro da multid\u00e3o.\n\nS esse homem n\u2026 https://t.co/SivxW6MWEA",
        "@MartaMartaluiza @paulorobnetto @Estadao @SF_Moro \"E da\u00ed?\" quem \u00e9 o Micto quando morre parente de eleitor.\n\nAqui, e\u2026 https://t.co/8hhFSlHrSW",
        "@ipaisa @mariosabinof Independente do car\u00e1ter o que importa \u00e9 a prova da alegada conduta. E o \u00f4nus da prova \u00e9 de qu\u2026 https://t.co/c54DNgsKaH",
        "@helena_lawyer @georgepiaulino @mariosabinof Ele n\u00e3o disse isso. Disse que aceitava a troca de comando da PF, mas p\u2026 https://t.co/0q0r8RemtO",
        "@ReibnitzWilla @yuri097 @clarionrox @iaraNaika N\u00e3o conhe\u00e7o.",
        "@yuri097 @clarionrox @iaraNaika N\u00e3o \u00e9 a Casca de Berserk?",
        "@sindico_o @jose_neumanne Em 19/04 It\u00e1lia estava com 58 dias da primeira morte ocorrida em 21/02.\n\nSP/RJ com o 1\u00b0 \u00f3\u2026 https://t.co/G33ycDCBLV",
        "@sindico_o @jose_neumanne Seja inteligente\n\nQuest\u00e3o n \u00e9 propor\u00e7\u00e3o\n\nSP e RJ, apesar de n \u00b0 da popula\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo a da\u2026 https://t.co/faPFbLASpp",
        "@borgesB1979 @jose_neumanne Manda os links com a not\u00edcia correta a\u00ed?\nDe prefer\u00eancia v\u00eddeos em que o Ministro diz qu\u2026 https://t.co/vc74VmbLJJ",
        "@EB_EderBatista @jose_neumanne Pois \u00e9, ele \u00e9 jornalista. Por isso at\u00e9 ele est\u00e1 noticiando que mudou o ministro, mas\u2026 https://t.co/0WfTVDHDoh",
        "@sindico_o @jose_neumanne Correto, dado verdadeiro, isso foi em 19/04/20.\n\nAgora faz um comparativo da semana epide\u2026 https://t.co/YmjX1SIgwX",
        "@RenatoAPereira1 @jose_neumanne Vai dizer que \u00e9 mentira?",
        "@bernadetevolar1 N\u00e3o idolatro ningu\u00e9m.\nEntendo que o ser humano \u00e9 falho e por isso criar her\u00f3is \u00e9 pueril.",
        "@betoisxx @exame Sou a favor da rinha de pol\u00edtico.\nM\u00e3os limpas e sem regras:\nSoco na nuca, chute no saco, cravada n\u2026 https://t.co/HcyYusN5pK",
        "@PradoItu @exame Se isolamento N\u00c3O resolvesse, ter\u00edamos muito MAIS mortes.\n\nMas bolsolulista que \u00e9, vai negar a ci\u00ea\u2026 https://t.co/bKTDDlvMJM",
        "@OGloboPolitica @jairbolsonaro N\u00e3o vai ter golpe.\n\nO que est\u00e1 acontecendo se chama processo penal, o procedimento s\u2026 https://t.co/7skdbv9Ukj",
        "@bernadetevolar1 Ele n\u00e3o valoriza a vida nem mesmo de seus seguidores fan\u00e1ticos, s\u00f3 se preocupa com o projeto de po\u2026 https://t.co/rolPlWaJ6F",
        "@bernadetevolar1 E da\u00ed?\n\nQuem investigou foi a PF dirigida por Valeixo. \n\nE agora vai dizer que o Ramagem, que foi\u2026 https://t.co/GRcd7B6XdA",
        "@quasemorreofc @tododiabrigas @AwardsDarwin \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f",
        "@edwinluisi @lucasyerushala1 @cienciausp @EstevaoSlowP Est\u00e3o chamando de \"dedos de covid\".\nTamb\u00e9m contribui no sent\u2026 https://t.co/tguuM8mGz7",
        "@edwinluisi @lucasyerushala1 @cienciausp @EstevaoSlowP https://t.co/wpaOOvOP81\n\nhttps://t.co/Utajg2wvXE",
        "@edwinluisi @lucasyerushala1 @cienciausp @EstevaoSlowP Pelo o que EU ENTENDI, posso estar errando, mas enquanto a g\u2026 https://t.co/WOznBFaYFr",
        "@cienciausp @EstevaoSlowP https://t.co/Tx8TwWzi0Z https://t.co/AAbfzjV1wm",
        "@EstadaoPolitica @SF_Moro @SF_Moro, Vamos escolher melhor as palavras?\n\nEm lugar de: \"exclusiva inten\u00e7\u00e3o\" usar \"int\u2026 https://t.co/qURK7UWhtI",
        "@lucasyerushala1 @cienciausp @EstevaoSlowP Concordo, 1\u00b0 averiguar a efic\u00e1cia e seguran\u00e7a do tratamento com teste du\u2026 https://t.co/gb3eKUrLef",
        "@cienciausp @EstevaoSlowP Corrobora com as suposi\u00e7\u00f5es de que Covid \u00e9 mais uma doen\u00e7a sangu\u00ednea que pulmonar.",
        "@BerthaAlves @GutoZacariasMBL Esse \u00e9 justamente o motivo de ele andar t\u00e3o desesperado por Bras\u00edlia, j\u00e1 est\u00e1 imune.\u2026 https://t.co/AVmNJ6P8Wl",
        "@mullerwj @GutoZacariasMBL @kimpkat Dia desses disse: \"E da\u00ed?\"\nEle n\u00e3o se importa se voc\u00ea ou sua fam\u00edlia morrerem.\u2026 https://t.co/0R1AgSCTla",
        "@mullerwj @GutoZacariasMBL @kimpkat Vc entende o qu\u00e3o vil \u00e9 uma pessoa que sabe que est\u00e1 doente, que sabe que a sua\u2026 https://t.co/Xdo1Nf7oYX",
        "@GutoZacariasMBL Bolsonaro \u00e9 um homem muito vil.\nAs pessoas que se reuniram em frente ao Pal\u00e1cio no dia 15/03 s\u00e3o s\u2026 https://t.co/cvatmWE8m4",
        "@JuliusMuniz @o_antagonista @jairbolsonaro Somente 30% da popula\u00e7\u00e3o \u00e9 fan\u00e1tica por ele, mas ele \u00e9 um homem t\u00e3o vil\u2026 https://t.co/kKET7znawm",
        "@OsEmU1999 @SergioMorai @g1 Deve ter chegado antes do Carnaval, mas foi com o Carnaval que se espalhou mais.\n\nO pri\u2026 https://t.co/KKeuk0IU5B",
        "@JoubertLJN @JornalOGlobo Claro! O Mito vai provar como s\u00e3o s\u00f3rdidos governadores/prefeitos inflando os casos de Co\u2026 https://t.co/hquTWe4QfX",
        "@JornalOGlobo Jair:\nE da\u00ed q minimizei Covid?\nE da\u00ed q incentivei aglomera\u00e7\u00e3o?\nE da\u00ed q furei monitoramento 15/03, fui\u2026 https://t.co/v971cNY9Oy",
        "@sandrahostins @jose_neumanne @remindmetweets in 9 months",
        "@gondim_lulu @SergioMorai @g1 Fechar os olhos para um problema n\u00e3o vai faz\u00ea-lo sumir. A insufici\u00eancia de testes gar\u2026 https://t.co/O4qjaSTrJI",
        "@gondim_lulu @SergioMorai @g1 No m\u00ednimo na Bahia CV chegou ainda no Carnaval, mas a falta de testes simplesmente es\u2026 https://t.co/i5fGmyLsOV",
        "@guilherme_amado @RevistaEpoca \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\nS\u00e9rio q depois d inventar a vida dele isso foi o mais s\u00f3rdido que encontraram?\u2026 https://t.co/gcA1NGnvfH",
        "@CBSNews Experts already said that, only conspiracists say the opposite\n\nThe important question is:\nChina hid the v\u2026 https://t.co/IifTbn6Uld",
        "Especialistas j\u00e1 diziam isso, somente conspiracuonistas falam o contr\u00e1rio\n\nA quest\u00e3o importante \u00e9:\nChina escondeu o\u2026 https://t.co/HSLiZNhOqn",
        "@isacmariano @RevistaCrusoe Mas se ele estiver fora do alcance ou o laborat\u00f3rio por n\u00e3o poder quebrar o sigilo do e\u2026 https://t.co/l9yGxYDuNI",
        "@isacmariano @RevistaCrusoe AGU deve estar pensando:\nBem, \u00e9 PR da Rep\u00fablica, ent\u00e3o o que juiz federal pode fazer pa\u2026 https://t.co/KJ3UpRf4EM",
        "@amancio_jussara @exame N\u00e3o apresentar o resultado do exame n\u00e3o significa que ele estava doente, mas reitera a cond\u2026 https://t.co/4N9c680Hv0",
        "@amancio_jussara @exame Culpo ele especialmente por ter minimizar a doen\u00e7a, incentivar aglomera\u00e7\u00e3o, fugir do monito\u2026 https://t.co/U31NnxkjIR",
        "@amancio_jussara @exame Ele podia agir como presidente e coordenar a pol\u00edtica de combate da COVID, mas s\u00f3 se preocu\u2026 https://t.co/XRVaGfnXOx",
        "@de_jeziel @CarlaZambelli38 @jairbolsonaro 2020 \u00e9 um ano perdido\nEconomia vinha mal e CV piorou\n\nBolsonaro n\u00e3o est\u00e1\u2026 https://t.co/8XoaPyWify",
        "@de_jeziel @CarlaZambelli38 @jairbolsonaro E da\u00ed que seu mito n\u00e3o vai baixar a cabe\u00e7a?\nSe logo no primeiro semestre\u2026 https://t.co/GZ6hloIh2q",
        "@de_jeziel @CarlaZambelli38 @jairbolsonaro E da\u00ed que s\u00e3o os governadores/prefeitos que v\u00e3o gerir a crise com Covid?\u2026 https://t.co/9KuLjnCL13",
        "@aleplanetsoccer @exame E da\u00ed q minimiza Covid, uma gripezinha?\n\nE da\u00ed q incentiva aglomera\u00e7\u00e3o em Bras\u00edlia, v\u00e1rias\u2026 https://t.co/WyCUyIrPGf",
        "@amancio_jussara @exame E da\u00ed q minimiza Covid, uma gripezinha?\n\nE da\u00ed q incentiva aglomera\u00e7\u00e3o em Bras\u00edlia, v\u00e1rias\u2026 https://t.co/TeREkdqyTS",
        "@BolsonaroSP @jairbolsonaro E da\u00ed que o v\u00edrus \u00e9 chin\u00eas se tem brasileiro morrendo?\n\nE da\u00ed que o STF barrou Ramage s\u2026 https://t.co/jDyXeSvgcf",
        "@BolsonaroSP @jairbolsonaro E da\u00ed que minimiza Covid, s\u00f3 uma gripezinha?\n\nE da\u00ed que incentiva aglomera\u00e7\u00e3o em Bras\u00edl\u2026 https://t.co/w7WtQrsXAu",
        "@EliVieiraJr Responderia da mesma forma que o \"Messias\" traido:\n\nE da\u00ed que voc\u00ea t\u00e1 com raivinha do Moro? Lamento.",
        "@CruzSilas @depheliolopes E DA\u00cd?\n\n\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\n\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af\u00af\\_(\u30c5)_/\u00af\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af\n\nhttps://t.co/iUjEH8CSt4",
        "@solsertek @STF_oficial @jairbolsonaro E DA\u00cd?\n\nE da\u00ed que STF desautorizou Bolsonaro?\nE da\u00ed que o PR \u00e9 investigado p\u2026 https://t.co/SUwOUpGEQB",
        "@fpshello2u @danielPMERJ @jairbolsonaro E DA\u00cd?\n\nE da\u00ed que o STF desautorizou Bolsonaro?\nE da\u00ed que Bolsonaro quer in\u2026 https://t.co/Ln9Tfch4fS",
        "@de_jeziel @CarlaZambelli38 @jairbolsonaro E DA\u00cd?\n\n\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\n\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af\u00af\\\u2026 https://t.co/BFmznXhJuy",
        "@bernadetevolar1 E DA\u00cd?\n\n\u00c9 da\u00ed que Ramage n\u00e3o ser\u00e1 DG da PF?\n\nEle n\u00e3o deu conta nem da seguran\u00e7a do Bolsonaro, deix\u2026 https://t.co/xDTtPC5PYt",
        "@AbelMendes14 @veramagalhaes E DA\u00cd?\n\n\u00c9 da\u00ed que tem um Bo\u00e7al que falava que era uma gripezinha e incentiva aglomera\u00e7\u2026 https://t.co/471ZUTJ1u6",
        "@AntonioSilvaJo7 E DA\u00cd?\n\n\u00c9 da\u00ed que o povo n\u00e3o cumpre isolamento social porque um Bo\u00e7al diz que \u00e9 uma GRIPEZINHA e i\u2026 https://t.co/k7pih8nO1C",
        "@2010samarita @DZlia3 @RodrigoMaia @davialcolumbre E DA\u00cd?\n\n\u00c9 da\u00ed que Maia Alcolumbre sumiram? \n\n\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\u2026 https://t.co/NZD6f9l0M1",
        "@denisecompasso @Bolsoneas @jairbolsonaro E DA\u00cd?\n\n\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\n\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af\u00af\\_\u2026 https://t.co/fDqgpuru4F",
        "@drunna2009 @risepolishand @luizaffn E DA\u00cd?\n\n\u00c9 da\u00ed que Bolsonaro \u00e9 seu her\u00f3i? \n\n\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\u2026 https://t.co/HuCNX6yxgD",
        "@noemebloom E DA\u00cd?\n\n\u00c9 da\u00ed que Bolsonaro levou uma faca? \n\n\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\n\u00af\\_(\u2026 https://t.co/iChtVfWBAY",
        "@Daninegrao5 E DA\u00cd? \n\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\n\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af\u00af\\_(\u30c5)_/\u00af\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af \n\nhttps://t.co/iUjEH8CSt4",
        "@jeanete_m E DA\u00cd? \n\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\n\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af\u00af\\_(\u30c5)_/\u00af\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af \n\nhttps://t.co/iUjEH8CSt4",
        "@ivani_38 @jornalnacional E DA\u00cd?\n\nhttps://t.co/iUjEH8CSt4",
        "@giustinha @arthurmoledoval E DA\u00cd?\n\nhttps://t.co/iUjEH8CSt4",
        "@MariaRitaCampo2 E DA\u00cd?\n\nhttps://t.co/iUjEH8CSt4",
        "@novato1965 @AlmeidaMayranne @ManaTexSal @kimpaim @EuSouMBC @henriolliveira @anderson_sandes @ElberMagno1\u2026 https://t.co/BfyCv020fe",
        "@buiogimenez @BolsonaroSP E DA\u00cd?\n\nhttps://t.co/iUjEH8CSt4",
        "@andrefernm @SF_Moro E DA\u00cd?\n\n https://t.co/iUjEH8CSt4",
        "@Lets_Dex @henriquesl1 Kkkk voc\u00ea \u00e9 hil\u00e1rio.\n\nRamage n\u00e3o deu conta nem de impedir a facada que quase matou Bolsonaro\u2026 https://t.co/JsquYsrYam",
        "BR em geral n\u00e3o faz ideia de como isso \u00e9 ruim, comemora quase 2Tri de capital que deixa de existir.\n\nFicar feliz co\u2026 https://t.co/ZktEfszB1n",
        "@diogomainardi Dr. @TeichNelson seguir\u00e1 pragmatismo olavista?\n\nPragmatismo olavista: Sem necropsia n\u00e3o \u00e9 certeza qu\u2026 https://t.co/GIEuuwsZPG",
        "@SeuCredito\n\n#bloqueado com sucesso, j\u00e1 basta as fakenews do zap. https://t.co/X1ROfc7Ey2",
        "@I4mSUS @SeuCredito @SeuCredito bloqueado com sucesso.\nJ\u00e1 basta as fakenews do zap.",
        "@diogomainardi Bizarro como ainda h\u00e1 30% das pessoas que n\u00e3o se deram conta da realidade.\n\nEntre iludidos pelo Bols\u2026 https://t.co/RwBDzQh3WB",
        "@veramagalhaes Acontece.\nErro bem comum por causa do sobrenome estranho.\nEu nem reparo, depois de tuitar \u00e9 quando p\u2026 https://t.co/hWl2r4Hwp5",
        "@MariasueliMaria @leandroruschel Quem nos traiu foi Bolsonero, fidelidade dele \u00e9 com filhos investigados e projeto\u2026 https://t.co/obkomhG5B4",
        "@Billy_de_Kidy @Terra Moro fez acusa\u00e7\u00f5es e apresentou provas, n\u00e3o foi conivente.\n\nO verdadeiro traidor, Bolsonero,\u2026 https://t.co/ik98dihUDq",
        "@neusadel @Terra Bolsonaro \u00e9 cria do PT.\nA cartilha que o seBozo usa aprendeu com PT: \u00f3dio e polariza\u00e7\u00e3o, uso de co\u2026 https://t.co/rfxAcgVieM",
        "@julialucydf Deitem e chorem nos bancos de seus carros.\n\n@SF_Moro n\u00e3o traiu ningu\u00e9m, exp\u00f4s a verdade e apresentou p\u2026 https://t.co/TnAcmYJTdY",
        "@elcivanni\nGoverno Bolsonero acabou.\nN\u00e3o vai renunciar porque sabe que pode sair do Pal\u00e1cio preso, mas o m\u00e1ximo que\u2026 https://t.co/ra15zTbiVb",
        "@AAdryane @SF_Moro Calma, Moro est\u00e1 s\u00f3 come\u00e7ando.\nOs dias v\u00e3o passar as provas v\u00e3o se avolumar e Bolsonero vai fica\u2026 https://t.co/8nBlRZV0zx",
        "@claudnerbsb Bots e mavs do gabinete do \u00f3dio, nada que mude o humor do brasileiro real.",
        "@AleGZahra38 @jairbolsonaro @BolsonaroSP @carteiroreaca @DouglasGarcia @le_cossu Atentado contra sa\u00fade p\u00fablica.",
        "@JOAOCARLOSBATI3 A pris\u00e3o de BolsonNero n\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o de \"se vai acontecer\", mas de QUANDO VAI ACONTECER.\n\nBast\u2026 https://t.co/J85Hr3YgPD",
        "@NaraAMP @jairbolsonaro Quando o gabinete do \u00f3dio vai subir as tags contra o S\u00e9rgio Moro? No domingo, como sempre fazem os bots e mavs?",
        "@elcivanni Governo do seBozo acabou.\nBostonaro vai tentar de tudo, mas no m\u00e1ximo vai conseguir se arrastar at\u00e9 2021\u2026 https://t.co/OopUA7JcLZ",
        "@brianoirys @EdGaarcia Pode chorar, governo do seBozo acabou. https://t.co/85h3L7TLr4",
        "@MarcosRochaMaia @EdGaarcia @CarlaZambelli38 https://t.co/9zCipzKdmw",
        "@EdGaarcia Gad\u00edssimo. https://t.co/8dirEcZqiX",
        "@Joice_Silva02 https://t.co/n2RbMnqIiO",
        "Flavinho da Mil\u00edcia. https://t.co/7njG38qZXv",
        "@RivasMartins Fechado no caix\u00e3o?\nGoverno est\u00e1 matando de fato e morto literalmente\n\nAl\u00e9m de n\u00e3o saber lidar com a C\u2026 https://t.co/VwcIVpL9fX",
        "Ser a favor da liberdade individual de possuir uma arma, posi\u00e7\u00e3o que sou a favor, n\u00e3o impede maior fiscaliza\u00e7\u00e3o e r\u2026 https://t.co/2RBAPdj4I7",
        "@o_antagonista Fora os bot e mav do gabinete do \u00f3dio, sobrou somente o suprassumo do xorume.",
        "@veramagalhaes N\u00e3o s\u00e3o mensagens ROUBADAS. \ud83d\ude02 https://t.co/TEvGwFclMs",
        "@avioesemusicas E o m\u00eas de abril ainda n\u00e3o terminou, nem chegamos na metade do ano e 2020 j\u00e1 \u00e9 memor\u00e1vel, no mau se\u2026 https://t.co/oUI8G5x1s9",
        "@fabiano2500 @o_antagonista Fechado no caix\u00e3o, n\u00e9?\nPor que al\u00e9m de querer deixar as pessoas morrerem literalmente d\u2026 https://t.co/eGYf7B2UW9",
        "@ArnaudMacedo @o_antagonista Em quem apresenta provas do que alega.\nMoro est\u00e1 apresentando as dele, poucas, mas est\u2026 https://t.co/4fWRfv3mXR",
        "@royalknightmagn @Ideias_Radicais Ele est\u00e1 t\u00e3o entrosado que foi: sem terno, de m\u00e1scara e descal\u00e7o. Destoando total\u2026 https://t.co/G37KGHIzEq",
        "@JornalOGlobo @BelaMegale Se est\u00e1 assim hoje, espera para ver no domingo. O gado e os rob\u00f4s levantando tags\u2026 https://t.co/YdPDbi6I1S",
        "@joaby_lima @SF_Moro S\u00f3 aguardar amig\u00e3o, daqui a pouco ele apresenta as provas. N\u00e3o adianta ficar zangadinho.",
        "@PorTiMeu_BR @SF_Moro Moro demitiu Bolsonero, puxou o tapete mesmo. \ud83d\ude02",
        "@PorTiMeu_BR @SF_Moro Kkkkk \ud83d\ude02\ud83e\udd23"
    ]
}