{
    "screen name": "campos_oscar",
    "no. of tweets": 183,
    "tweets": [
        "@uala_arg @Soy_Rada @melchorlez @TommyMunozDj Feliclitaciones!",
        "A todas la Fabricas Metalurgicas \nA Fabricar Bicicletas!!",
        "@Prisi41Quiroga Que bueno que se esten dando Cuenta",
        "@jlespert  pensa https://t.co/U68kFWrXQy",
        "40min despu\u00e9s https://t.co/Q9ZlNmC136",
        "50 personas esperando afuera \nEl sistema de pago electr\u00f3nico ca\u00eddo \n@carrefourarg Avellaneda https://t.co/hBiiEpiY7C",
        "@ActualidadRT Felicitaciones por el D\u00eda de la Victoria!",
        "@Awustin_2503 @MaiaTprensa @ciencia_ar @CONICETDialoga @fundacionleloir @GamarnikLab En Europa se morian de Hambre!\u2026 https://t.co/LcGleMpqRR",
        "@MaiaTprensa @ciencia_ar @CONICETDialoga @fundacionleloir @GamarnikLab Dejo Claro el esfuerzo durante 2 turnos diar\u2026 https://t.co/4FrjRLPTQ2",
        "@Awustin_2503 @MaiaTprensa @ciencia_ar @CONICETDialoga @fundacionleloir @GamarnikLab De corrupcion \nNing\u00fan gobierno\u2026 https://t.co/TLmWkB3evM",
        "@Awustin_2503 @MaiaTprensa @ciencia_ar @CONICETDialoga @fundacionleloir @GamarnikLab Revisa las pol\u00edticas Econ\u00f3mica\u2026 https://t.co/1JEN5MKOXM",
        "@Awustin_2503 @MaiaTprensa @ciencia_ar @CONICETDialoga @fundacionleloir @GamarnikLab A las Filas del Justicialismo\u2026 https://t.co/Ms5VpJgXh5",
        "@Awustin_2503 @MaiaTprensa @ciencia_ar @CONICETDialoga @fundacionleloir @GamarnikLab De Macri puedo decirte que qui\u2026 https://t.co/SoG2GlEsUm",
        "@Awustin_2503 @MaiaTprensa @ciencia_ar @CONICETDialoga @fundacionleloir @GamarnikLab Hoy muchos de los que reclaman\u2026 https://t.co/QhHeCWQs3m",
        "@Awustin_2503 @MaiaTprensa @ciencia_ar @CONICETDialoga @fundacionleloir @GamarnikLab Podemos Empezar desde 1880 has\u2026 https://t.co/iYHABnyJIH",
        "@ErbolDigital Entiendan deben hacerla por al menos 20 dias como minimo y a rajatabla",
        "@Awustin_2503 @MaiaTprensa @ciencia_ar @CONICETDialoga @fundacionleloir @GamarnikLab No mezcles peras con elefantes\u2026 https://t.co/VaLJmtW9rH",
        "@Awustin_2503 @MaiaTprensa @ciencia_ar @CONICETDialoga @fundacionleloir @GamarnikLab Si , soy manipulable \nVos no l\u2026 https://t.co/cNV5ZAKqbl",
        "@MaiaTprensa @ciencia_ar @CONICETDialoga @fundacionleloir @GamarnikLab Hola @MaleTPrensa , es correcta tu aclaracio\u2026 https://t.co/RSqJYxjS3v",
        "@SantiCafiero @CONICETDialoga @fundacionleloir Felicitaciones a ese Gran Equipo",
        "@ciencia_ar @unsamoficial Es sorprendente como la tapa del Peri\u00f3dico con el lema \"Un toque de atenci\u00f3n para la solu\u2026 https://t.co/DxzG9XiOrW",
        "@pbarbieri @uala_arg @Lindo_dia_hoy Cambiemos Pier Basta de tarjetas!!! Que la tarjeta se tu CEL",
        "@arena_ms y Despues le critican a EVO",
        "@todonoticias No sabemos resolver los problemas nuestros en la tierra y quieren escuchar lo que pasa en otra galaxia",
        "@CarmenEGonzale2 @evoespueblo @DetrasdelaV @ErbolDigital @amilcarbarral @JUANCARLOSARANA @marianacajias @ejutv\u2026 https://t.co/P8P0EPFKQ7",
        "@pbarbieri @FinancialTimes @uala_arg @mj_stott @BEAMander @FT Felicitaciones!!",
        "@ciencia_ar @CONICETDialoga @fundacionleloir @GamarnikLab Puedo comercializarlos es decir exportarlos ????",
        "@ciencia_ar @CONICETDialoga @fundacionleloir @GamarnikLab Simple \nA todos los que quer\u00edan test ya \nLa respuesta es\u2026 https://t.co/kmqYDnkPgn",
        "@A24COM @JonatanViale Correcto , estas en television",
        "@LosTiemposBol Ell gran Error !!!",
        "@ErbolDigital Todos los que ocupan  puestos de relevancia o son de clase social alta creen lo mismo \nCuidense !!",
        "@pbarbieri @pbarbieri  con quien podemos hablar de nuevos negocios ?\nAyer se contacto uala por Twitter para ver que\u2026 https://t.co/B83tc8EHWR",
        "@animalesoficial @GugaLusto @luisnovaresio @AmericaTV @JotaxTV Esta disrupci\u00f3n que plantea la pandemia , rompe con\u2026 https://t.co/WpybSBVmYG",
        "@animalesoficial @GugaLusto @luisnovaresio @AmericaTV @JotaxTV @GugaLusto  \"Cambiar la cabeza cambiar los paradigma\u2026 https://t.co/LYQNuKcT73",
        "@animalesoficial @GugaLusto @luisnovaresio @AmericaTV @JotaxTV Estamos viendo la \"Sindemia\" en la Economia \nSi , po\u2026 https://t.co/x5PHA63Uf5",
        "@animalesoficial @GugaLusto @luisnovaresio @AmericaTV @JotaxTV @GugaLusto \"La pandemia no cambia el estado que tene\u2026 https://t.co/JWiKkgN7LK",
        "@animalesoficial @GugaLusto @luisnovaresio @AmericaTV @JotaxTV @GugaLusto  \"Apagamos la econom\u00eda muy de golpe\" \nUSA\u2026 https://t.co/sgEYgDLAh8",
        "@animalesoficial @GugaLusto @luisnovaresio @AmericaTV @JotaxTV Frente a la pregunta \u00bfCuanto banca la economia argen\u2026 https://t.co/ibhOHrUm1U",
        "@animalesoficial @GugaLusto @luisnovaresio @AmericaTV @JotaxTV Lousteau\n\"Aplicamos una de las cuarentenas mas estri\u2026 https://t.co/MURsbhazG1",
        "@uala_arg Por favor con quien puedo hablar de UALA para nuevos Negocios o Alianzas estrat\u00e9gicas ?",
        "@VilmaIbarraL Comparto!",
        "@animalesoficial @luisnovaresio @AmericaTV @JotaxTV Perfecto!!!",
        "Si el metodo para liberar es no tener casos por 30 Dias \nEstamos Errados!! \nNi jujuy ni Buenos Aires Testearon a todos",
        "@animalesoficial @luisnovaresio @AmericaTV @JotaxTV Jujuy Libero , miremos la curva en 15 Dias \nMi opini\u00f3n es Irres\u2026 https://t.co/JOFYHm1dTo",
        "@animalesoficial @luisnovaresio @AmericaTV @JotaxTV Khan , la cuarentena es \"vicitima \" de su propio exito\nEs un er\u2026 https://t.co/TNBCqelYaL",
        "@animalesoficial @luisnovaresio @AmericaTV @JotaxTV Jujuy libera sus actividades , pero estamos seguros ?\nHoy dicen\u2026 https://t.co/MyyMmamC1p",
        "@animalesoficial @luisnovaresio @AmericaTV @JotaxTV Las presiones de lo economistas sobre todo los opositores es ac\u2026 https://t.co/JZKIgeDeBz",
        "@animalesoficial @luisnovaresio @AmericaTV @JotaxTV Uno de los metodos mas eficaces para solucionar este problema e\u2026 https://t.co/cXnORs14SS",
        "@animalesoficial @luisnovaresio @AmericaTV @JotaxTV La pregunta correcta seria\nTenemos una solucion al COVID-19 ?\nS\u2026 https://t.co/Ejvkh2oQ31",
        "@ActualidadRT Un brainstorn de boludeces",
        "@_campodonicoM excelente respuesta deja en evidencia que est\u00e1 mal hecha la pregunta",
        "Carrefour Avellaneda m\u00e1s de 100 personas esperan poder ingresar cuando salgan otros clientes\n10\u00b0 grados https://t.co/XNfob23h35",
        "@benjablanco13 @ActualidadRT Divertite Benja \nhttps://t.co/60ZFCBEJT7",
        "@benjablanco13 @ActualidadRT Decime que maestra estudio para dar clase en una Pandemia en forma Virtual ?\nNi siquie\u2026 https://t.co/y7Mip12tmd",
        "@ActualidadRT Si con 4 Hijos no podes ordenarte para que ellos estudien\nImag\u00ednate la maestra con mas de 20 ,a los q\u2026 https://t.co/egR0TogfN4",
        "@LiaLibertariaP @canela_cs A lo largo de la historia existieron corrientes de pensamientos en diferentes lugares de\u2026 https://t.co/N3J2BkcR6f",
        "@canela_cs Estoy de Acuerdo , la Libertad de Expresion es elemental.",
        "@ActualidadRT Total apoyo a  ellxs",
        "@ActualidadRT Es evidente , el chofer le confirmo lo que queria",
        "@LosTiemposBol Estos momentos son de Pensar antes de actuar \nEs valida tus Disculpas",
        "@Prisi41Quiroga Que la Justicia Actue con su fuerza de Ley",
        "@ErbolDigital Ni en la Guerra no se permite enterrar a tus Muertos , te acordas del Alto ?\nRenuncien hiceron mal las cosas",
        "@LosTiemposBol Este es el resultado de una Pol\u00edtica deficiente para gestionar deben hacerse a un lado \nAhora el TSE\u2026 https://t.co/Z29f9QnomL",
        "@Prisi41Quiroga Esta es la falta de reconocimiento al ser  boliviano , ya que frente a este problema covid-19 no de\u2026 https://t.co/V5Z1bpuBYs",
        "@jcalvo100 Si en el Anses genero riesgos innecesarios , se lo envia a la Superintendencia de \"Riesgo\" de Trabajo ?\u2026 https://t.co/ru8S1DHsxY",
        "@carlosdmesag EL TSE se equivoco , no puedo creer que no entiendas a tu pueblo ni tampoco sos sensible al mismo \nEn\u2026 https://t.co/ldd0mZ9fmx",
        "@carlosdmesag Entendamos el COVID-19 no se resolvera ni en 3 ni 6 ni 12  meses , es por ello que un gobierno nuevo\u2026 https://t.co/XhTp8gCJbI",
        "@JeanineAnez Si defendes la vida y la salud debes renunciar y llamar a elecciones porque en lo que va de tu gestion\u2026 https://t.co/C8OLZEg6ZC",
        "@YerkoGarafulic Como te vestis vos es correcto ?\nSe llama identificaci\u00f3n cultural \nPero creeme no es importante que\u2026 https://t.co/fwpSRJm6sL",
        "@Prisi41Quiroga Es evidente que el pueblo esta cansado de falta de Gestion ,abuso de Poder e incompetencia para afr\u2026 https://t.co/oldeFRcaXN",
        "@gcba Excelente!!",
        "@majeokey @pbarbieri Perfecto !!",
        "@majeokey @pbarbieri Tenes un Documento al respecto \nGracias de antemano",
        "@Prisi41Quiroga Es verdad  Priscila",
        "@majeokey @pbarbieri Quiero que nuestros prodcutos se puedan pagar con UALA como Antina  , ejemplo \nEl punto es ten\u2026 https://t.co/wRsEOzc0LY",
        "@pbarbieri Para un negocio nuevo que quiere arrancar con tus servicios de UALA  como debe proceder ?",
        "@Prisi41Quiroga @WilSantacho @CFValverde @MindeGobierno Poder absoluto a al ministerio de Gobierno ? \nNada constitucinal",
        "@animalesoficial  Asis puede afirmar que no es pelligrosa esta pandemia porque  la sociedad esta hace 40 dias en cu\u2026 https://t.co/i72Ymrul1c",
        "@ABCDigital En momentos donde se necesita el agua Bolsonaro la reduce\nPatetico",
        "@JimenaAnteloT @carlosdmesag @nomentiras Tu pregunta Jimena es una consulta que hace mucho tiempo se hace  la ciuda\u2026 https://t.co/MiUYTdVunr",
        "@Ivan31448277 @JMilei La violencia no lleva a nada",
        "@tincho_jota @JMilei @inadi Me pegunto porque gano el socialismo en la exitosa y reconocida por el  Estado  la \"Eco\u2026 https://t.co/0rKG5pcnoj",
        "@animalesoficial @luisnovaresio @AmericaTV @JotaxTV Se debe  protegerlos de la enfermedad y que cumplan sus condenas",
        "@animalesoficial @luisnovaresio @AmericaTV @JotaxTV Un preso es un ser humano que se lo separo de la sociedad por n\u2026 https://t.co/ftf8OjmVwD",
        "@animalesoficial @luisnovaresio @AmericaTV @JotaxTV Comparar Carceles de Espa\u00f1a con las Argentinas es no saber nada\u2026 https://t.co/VN6Gb0Rzaz",
        "@JeanineAnez Si correcto lo que te queda es rezar porque de gestion nada",
        "@Dilvert14 @GiacoDiego @JMilei No se si es barata o cara eso se lo dejo a los que valorizan  mientras estan vivos",
        "Debemos Elimniar la tarjeta sube fisica y Hacerla App Ya\nCon el registro de donde desciende cada uno",
        "Es momento para Zanella Motors reabra sus puertas y empiece a comercia\u00f1izar motos en argentina",
        "@GiacoDiego @JMilei Los \"Derechos\" los establece la sociedad  , y si esa sociedad  esta en peligro cercenar los mis\u2026 https://t.co/euDIfxakVS",
        "@andrea073 @damianpachter Es evidente que no tenes idea de lo que pienso en cuanto a lo politico , para vos lo opue\u2026 https://t.co/UW1UfxAJGw",
        "Es importante establecer un mapeo de cada persona y lugar donde trabaja \nSe puede empezar con la Cumuna 5 con aprox\u2026 https://t.co/I17FLkGYW7",
        "Luego rotar la misma con respecto a otro sector",
        "Uan propuesta\nEstablecer de cada persona de un sector de la ciudad donde trabaja y habilitarla a que se mueva en fu\u2026 https://t.co/u7ChsUz5mJ",
        "@Prisi41Quiroga NO estamos a tiempo , y dependera de la Inversion que quiera realizar el estado\nComputadoras e Inte\u2026 https://t.co/jNU1eYDD1t",
        "@mujerescreando1 Cambia de Numero y de Compa\u00f1ia",
        "@jlespert Esta situacion es para las empresas que sepan innovar y que no sean tibias",
        "@LosTiemposBol No existe un \"A partir\" se debe hacer ya",
        "@todonoticias No ayuda , y eso no esta bien",
        "@ActualidadRT Es posible , pero creo que los poderes econ\u00f3micos no permitir\u00e1n el cambio es mas servira como escusa\u2026 https://t.co/jR4gdWrbwM",
        "Debemos crear centros de contencion y  Hospitales Rurales no por el COVI-19 sino como una medida para las endemias  que puede surgir",
        "@LosTiemposBol Que informacion mas sutil no ?",
        "@LaRazon_Bolivia Y todavia piensan que pueden con esta pandemia ? , Cuarentena estricta Ya!!",
        "@EmbSuizaArg @zermatt_tourism Gracias !!",
        "Es importante que entendamos que si tenemos sintomas aunque sean lo mas leves debemos actuar \nLlama a tu centro medico local",
        "2500 Millones de Pesos se Asgnaron para la Proteccion Social por el Covid-19 \nPodemos con un monto similar reactiva\u2026 https://t.co/hWVB34HlT0",
        "@alferdez  Creo que es la solucion https://t.co/KgWiBvRslH",
        "Una de las Soluciones para Reactivar nuestra Actividades Sociales es la Aislaci\u00f3n y Prohibici\u00f3n de actividades de t\u2026 https://t.co/Ot84nB76c7",
        "@jorgerichter @YouTube Realmente Jorge , que esperabas ?\nHay informacion que brindaste que no concuerdo pero en tu\u2026 https://t.co/iERL0yWnXR",
        "@carlosdmesag Simple, pretendieron mostrar que no habia casos, pero sin embargo la realidad es cruel",
        "@mujerescreando1 Esto es un Negocio , solo eso !!",
        "@LosTiemposBol Razonable",
        "@LosTiemposBol @JeanineAnez Renuncia !!! vas quedar como la peor presidenta de toda la Historia de Bolivia",
        "@LosTiemposBol Habiendo muchas Empresas con mejor prestacion eligen a Imcruz?",
        "@LosTiemposBol Dudo que en Beni recien comienze el contagio",
        "@LosTiemposBol Mala decision , espeo que los usuarios se acuerden que en una situacion critica quien los ayudo y quien no",
        "@Prisi41Quiroga Tomar conciencia es lo primordial!!",
        "@pbarbieri Hola Pierpaolo queremos usar nuestra solucon de pago de transporte publico con Uala \nCon quien Hablamos ?",
        "@perfilcom @jlespert @Perfil1019 @Fontevecchia Est momento no es para Empresas Privadas \"tibias \"",
        "@IECarballo Es importante tener claro los procesos, no podemos fallar en esto , Lamentable",
        "Es importante Reorganizar el Turismo, desde le punto de vista del Cuidado del Hu\u00e9sped/Turista \nEs el gran desaf\u00edo p\u2026 https://t.co/SXmvBdZHHO",
        "@meryvaca Escribir a info@campos.com.bo",
        "@meryvaca Estamos en condiciones de comercializar elementos de bioseguridad para todos los departamentos",
        "@mujerescreando1 Decir su verdad no debe ser problema , el gran problema censurarla",
        "@LosTiemposBol Realmente creen que en Beni no hay casos ?",
        "@jorgeluisaliaga Excelente!!!",
        "@ernestorr Un modelo que estoy desarrollando es la separaci\u00f3n Humana \nMe gustaria su Opiniones \nEs decir separar a\u2026 https://t.co/KFDObYrGok",
        "@JeanineAnez La Plata se acaba, sino modificas tu pol\u00edtica de Salud y Social vas a tener serios problemas",
        "@Prisi41Quiroga Priscila , es importante explicar a los nuestros que la informaci\u00f3n clim\u00e1tica es esencial para noso\u2026 https://t.co/rv9iMzOjUG",
        "No entiendo como no se suman todos a encontrar una vacuna para este mal que nos aqueja\nmas de 100,000 muertos en menos de 2 meses",
        "@ActualidadRT T\u00e9cnicamente es Bolivia !",
        "@UMSAlamejor El mensaje es claro una Mujer de tes Blanca , con Ojos Claros , como imagen de \"No Discrimines\"\nMe pre\u2026 https://t.co/hQ21jcQeR0",
        "@ActualidadRT Vamos los Perros!!",
        "@juanhurtado949 @Prisi41Quiroga Una manifestaci\u00f3n es una \"reuni\u00f3n\" con el fin de reclamar alguna situaci\u00f3n justa o\u2026 https://t.co/CiQnqwq11D",
        "@Prisi41Quiroga Este tipo de reuniones estar\u00edan aprobadas si el gobierno supiera quienes de todos es ellos no tiene\u2026 https://t.co/kRnKrQvRNW",
        "@JimenaAnteloT @nomentiras Las tasas mundiales de Mortalidad parten desde el 2% sobre los Infectados\nTodav\u00eda creen\u2026 https://t.co/oNMDDeZDLy",
        "@jorgenomefui Que no sea la Ultima!!",
        "@JeanineAnez Tu pueblo esta empezando a sufrir hambre y vos rezas \nTe aseguro que la gente rezara si come",
        "@LosTiemposBol Hagan test en el BENI???",
        "@Prisi41Quiroga Que la Justicia actue Ya!!!",
        "@CONICETDialoga  Feliz Dia Capos!!!",
        "@ANLIS_Malbran  Feliz Dia Genios!!!!!",
        "@CONAE_Oficial @CasaRosada @ciencia_ar Genios!!!!",
        "@ENACOMArgentina Gracias!!!",
        "@msalnacion Por favor revizan los reportes diarios del 8 y 9 de abril  del Covid-19",
        "Nuevo coronavirus COVID-19 https://t.co/nEM6QcbpVQ",
        "@meryvaca Una de la razones por la cuales los seres humanos se agrupan y se someten a lideres para que los gobierne\u2026 https://t.co/WsbeCPvTNN",
        "@animalesoficial  Los Cient\u00edficos son una de las mejores cepas humanas",
        "@jcalvo100  Fuera Javi te Escuche por lo tu hijo \nFuerza Vamos a salir adelante\nTe necesitamos para que aportes tu Verdad a la Sociedad",
        "Es el mejor momento para usar la Bicicleta!!! si tenes el permiso",
        "Bien Ahi Josefina @ANLIS_Malbran",
        "@NegroKarlos_ @JJocampos23 @ANLIS_Malbran Tenias que ser Campos!",
        "@Crypto_Patoruzu excelente!!!!",
        "@uala_arg @pbarbieri @___chechu Gracias por la Respuesta",
        "@jlespert \nMenos mal que no sos presidente!",
        "Cuales son los pasos para agregar un cobro de servicio por UALA?",
        "@pbarbieri Cuales son los pasos para agregar un cobro de servicio por UALA?",
        "Es un buen momento para apartar a pol\u00edticos (seguimiento) que se diferencian por su proposici\u00f3n y ayuda en conjunto\u2026 https://t.co/ix34l8ePN1",
        "@jlespert Demagogo!!!",
        "@LaRazon_Bolivia Le deber\u00eda dar verguenza apelar esa forma de pol\u00edtica",
        "@jlespert En un comit\u00e9 econ\u00f3mico nacional al que menos hay que llama a es a Usted",
        "@marioraulnegri La Justicia esta suspendida , pero un tribunal a ra\u00edz  de la pandemia recurre a esta acciona, el mo\u2026 https://t.co/nWwe7yTrXK",
        "@JeanineAnez @KarenLongaric Sos un Fracaso !!!",
        "@JeanineAnez Deja de reprimir a tus Compatriotas en la Frontera con Chile \nSe rien de vos y tus ministros por como\u2026 https://t.co/oZSmIKqdZY",
        "Estar\u00edas dispuesto a que te Identificaran p\u00fablicamente como infectado o no de COVID.19 una vez realizado el test co\u2026 https://t.co/CHwBIFERY5",
        "@Prisi41Quiroga Estan Busando Camacho",
        "@julitoalonso @EleaLarroude @quintatinta @numeroteca @PageOneX @piscitelli @edmundogs @chaniguyot @DiegodeCharras\u2026 https://t.co/CUofJb6zEK",
        "@Prisi41Quiroga Es imperativo cumplir con la Cuarentena , de lo contrario puede ser el peor problema del siglo de Bolivia",
        "@MiguelPichetto Se nota que queres que le vaya mal a @alferdez  a toda costa\nPorque no te sumas por el Pais ?",
        "@ErbolDigital Caraduras !!!\nSe llevan afuera la riqueza del Pais junto a corporaciones internacionales",
        "@uala_arg @pbarbieri @___chechu Queremos hacerlo por interbanking ,\nPor favor me mandas un Instructivo \noscaralfredocampos@gmail.com",
        "La desigualdad es el problema mas critico de nuestro tiempo",
        "Dos de los Iconos del Libre mercado del Mundo fracasaron frente a esta pandemia",
        "Esta claro que poner la Salud en Manos de Privados es una de los puntos a discutir despues de esta pandemia",
        "@horaciorlarreta Podemos reactivar la ECOBICI es una alternativa para la reactivacion del Movimiento en la Ciudad",
        "@alferdez  @iscba_arg  Debemos Implementar el Uso de La Biccleta en nuestras ciudades",
        "@Bolivia_bol @MindeGobierno Un ministro realiza esto ? \nEsto es tarea de la Polic\u00eda \nPorque no le dan un Uniforme\u2026 https://t.co/xgOxpaBrbK",
        "@JeanineAnez Realicen test en El Beni por favor!!",
        "@alferdez  Por favor si liberan determinadas actividades que no pase lo de los Jubilados en cuanto al transporte publico",
        "@pagina_siete Mas alla de la diferencias Pol\u00edticas Econ\u00f3micos que tengo con Usted , espero que se recupere pronto",
        "@PibLibertarios @jlespert @JMilei Se fiel a lo que pensas , no regales !!!\nQue se lo ganen.\nDonde esta la Meritocracia?",
        "@Lenin Lo mejor que podes hacer por tu pa\u00eds es que renuncies",
        "@LaRazon_Bolivia Eso se llama solidaridad y es la mejor herramienta para ayudar al que mas necesita"
    ]
}